# Copyright (C) Elgg Project
# This file is distributed under the same license as the Elgg package.
# Misja Hoebe <misja@efobia.nl>, 2005.
# Hans de Zwart <hansATdezwartDOTinfo>, 2005.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Elgg 0.61\n"
"POT-Creation-Date: 2007-01-06 02:52+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2006-12-21 05:08+0000\n"
"Last-Translator: Morler <morlers@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese <i18n@elgg.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language-Code: nl\n"
"Language-Name: Nederlands\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: elgg\n"
"X-Generator: Emacs PO mode, version 2.01\n"
"X-Is-Fallback-For: nl-be\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Rosetta-Export-Date: 2007-01-08 17:18+0000\n"

#: _activity/index.php:24
msgid "Recent activity"
msgstr "最近活动情况"

#: _activity/index.php:29
msgid "Currently viewing recent activity since "
msgstr "现在查看的近期活动，自 "

#: _activity/index.php:31
msgid "You may view recent activity during the following time-frames:"
msgstr "察看下列时间内的活动情况"

#: _activity/index.php:33
msgid "The last 24 hours"
msgstr "过去的24小时"

#: _activity/index.php:34
msgid "The last 48 hours"
msgstr "过去48小时"

#: _activity/index.php:35
msgid "The last week"
msgstr "上周"

#: _activity/index.php:36
msgid "The last month"
msgstr "过去一个月"

#: _activity/index.php:38
msgid "Your recent messages"
msgstr "最近收到的信息"

#: _activity/index.php:49
msgid "Activity on weblog posts you have marked as interesting"
msgstr ""

#: _activity/index.php:60
msgid "Read more"
msgstr "继续阅读"

#: _activity/index.php:64
msgid "your blog"
msgstr "你的blog"

#: _activity/index.php:67
#, fuzzy
msgid "<b>You</b> commented on weblog post '%s' in %s:"
msgstr "<b>你</b>在%s有如下评论'%s'"

#: _activity/index.php:69
#, fuzzy
msgid "<b>%s</b> commented on weblog post '%s' in %s:"
msgstr "<b>%s</b>在%s有如下评论'%s'"

#: _activity/index.php:79
msgid "No activity during this time period."
msgstr "本时段没有任何活动。"

#: _admin/antispam.php:17 _admin/users.php:17 _admin/users.php:20
#: lib/templates.php:471
msgid "Manage users"
msgstr "管理用户"

#: _admin/antispam.php:20
msgid "Spam blocking"
msgstr "屏蔽垃圾信息"

#: _admin/flags.php:17 _admin/flags.php:20
msgid "Content flags"
msgstr "举报内容"

#: _admin/index.php:17 _admin/index.php:20 lib/templates.php:429
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: _admin/users_add.php:17 _admin/users_add.php:20
msgid "Add multiple users"
msgstr "添加多个用户"

#: auth/ldap/lib.php:113 lms/join.php:48 units/invite/invite_actions.php:97
msgid ""
"Error! Your username must contain letters and numbers only, cannot be blank, "
"and must be between 3 and 12 characters in length."
msgstr "错误！新用户名只能由英文字母和数字组成，不能是空白，长度为3到12个字母之间。"

#: auth/ldap/lib.php:118 units/communities/communities_actions.php:26
#, php-format
msgid ""
"The username %s is already taken by another user. You will need to pick a "
"different one."
msgstr ""

#: auth/ldap/lib.php:139
#, php-format
msgid ""
"User addition %d failed: Unknown reason, please contact you system "
"administrator."
msgstr ""

#: _communities/index.php:22 mod/browser/index.php:83 mod/community/lib.php:53
#: mod/community/lib.php:63 units/communities/communities_edit_wrapper.php:5
msgid "Communities"
msgstr "社区"

#: _communities/members.php:22 units/communities/community_memberships.php:40
#: units/communities/community_memberships.php:42
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: _communities/owned.php:22 mod/community/lib.php:57
msgid "Owned Communities"
msgstr "社区"

#: _communities/requests.php:23
#: units/communities/communities_membership_requests.php:10
msgid "Membership requests"
msgstr ""

#: content/about.php:10 content/about.php:13
#, php-format
msgid "About %s"
msgstr "关于%s"

#: content/faq.php:10 content/faq.php:13
#, php-format
msgid "%s FAQ"
msgstr "%s疑难解答"

#: content/invite/invite.php:3
msgid ""
"If you have a friend or colleague you would like to join the system, perhaps "
"because you would like to share protected resources or reflections with "
"them, you can enter their details below. They will then receive a special "
"invitation email containing a code that allows them to create a new account; "
"once they do so, a mutual friend connection will be created between their "
"account and yours."
msgstr ""
""
"如果你想邀请朋友或同事加入系统，想让他们分享你的个人资源，请在下面填写他们的详细信息。他们会收到一封带有编码的邀请信，允许他们创建新帐户。新创建的帐户和你的"
"帐户之间会默认密切的联系。"

#: content/mainindex/content_loggedout.php:7
#: content/mainindex/content_main_index.php:7 lib/templates.php:46
#: lib/templates.php:1170 lib/templates.php:1172
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: content/mainindex/content_loggedout.php:8
#, php-format
msgid ""
"This is %s, a learning landscape. Why not check out <a href=\"%s\">what "
"people are saying</a> right now."
msgstr ""

#: content/mainindex/content_loggedout.php:9
#, php-format
msgid "<a href=\"%s\">Find others</a> with similar interests and goals."
msgstr "找 <a href=\"%s\">其他</a> 有相同兴趣的人。"

#: content/mainindex/content_loggedout.php:17
msgid "Here are some example users:"
msgstr "这里是一些作为用户的例子："

#: content/mainindex/content_loggedout.php:19
msgid "Here is an example user:"
msgstr "这是一个用户的例子"

#: content/mainindex/content_loggedout.php:33
#, php-format
msgid ""
"If you like what you see, why not <a href=\"%s\">register for an account</a>?"
msgstr "如果你喜欢这里，为什么不<a href=\"%s\">注册帐户呢？"

#: content/mainindex/content_loggedout.php:40
#: content/mainindex/content_main_index.php:41
msgid "Latest news"
msgstr "最新消息"

#: content/mainindex/content_main_index.php:8
#, php-format
msgid "Why not <a href=\"%s\">create your profile</a>?"
msgstr "为何不<a href=\"%s\">创建你的档案</a>？"

#: content/mainindex/content_main_index.php:9
msgid ""
"Tell people about yourself and connect to others with similar interests and "
"goals."
msgstr "向别人简单介绍自己，以联系和你志趣相投的人。"

#: content/mainindex/content_main_index.php:17
msgid "Here are some examples of complete profiles:"
msgstr "这里有一些完整用户信息的例子"

#: content/mainindex/content_main_index.php:19
msgid "Here is an example of a complete profile:"
msgstr "这是一个完整用户信息的例子"

#: content/mainindex/content_main_index.php:33
#, php-format
msgid "Or you could <a href=\"%s\">start your blog</a>?"
msgstr "或者你可以现在就开始<a href=\"%s\">写blog啦</a>?"

#: content/mainindex/content_main_index.php:34
#, php-format
msgid ""
"Comment on what you're learning, collect interesting links and decide who "
"gets to see what you're writing. Here's what <a href=\"%s\">everyone else is "
"talking about</a> right now."
msgstr "对你正在了解的进行评论，收集有趣的链接， 决定谁会看到你写的东西。这里<a href=\"%s\">别人正在讨论什么。"

#: content/privacy.php:10 content/privacy.php:13
#, php-format
msgid "%s Privacy Policy"
msgstr "%s隐私政策"

#: content/run_your_own.php:10 content/run_your_own.php:13
#, php-format
msgid "Running Your Own %s"
msgstr "运行你自己的%s"

#: content/terms.php:10 content/terms.php:13
#, php-format
msgid "%s Terms &amp; Conditions"
msgstr ""

#: _files/edit_file.php:19
msgid "Edit File"
msgstr "编辑文件"

#: _files/edit_folder.php:19
msgid "Edit Folder"
msgstr "编辑文件夹"

#: _files/index.php:19 units/files/files_user_info_menu.php:13
#: units/files/function_rss_publish.php:35 units/files/profile_files.php:9
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: _files/rss2.php:25
#, php-format
msgid "Files tagged with %s"
msgstr "文件的标签为：%s"

#: _files/rss2.php:31 units/files/function_rss_publish.php:42
#, php-format
msgid "Files for %s, hosted on %s."
msgstr "%s的文件，保存于%s。"

#: _friends/friendsof.php:21 units/friends/friends_of_edit_wrapper.php:5
msgid "Friends who have linked to you"
msgstr "好友中链接过你的"

#: _friends/index.php:21 units/friends/friends_edit_wrapper.php:5
msgid "Friends I have linked to"
msgstr "我链接过的还有"

#: _friends/requests.php:22 mod/friend/lib.php:38
#: units/friends/user_friendship_requests.php:11
msgid "Friendship requests"
msgstr ""

#: _groups/index.php:23
msgid "Access Controls"
msgstr "权限控制"

#: help/blogs_help.php:14
msgid "'Your blog' help"
msgstr "'你的日记'帮助"

#: help/calendar_help.php:10
msgid "Calendar help"
msgstr "日历帮助"

#: help/calendar_help.php:13
msgid "'Your calendar' help"
msgstr "‘你的日历’帮助"

#: help/files_help.php:10
#, php-format
msgid "Help for %s"
msgstr "帮助%s"

#: help/files_help.php:13
msgid "'Your Files' help"
msgstr "'你的文件'帮助"

#: help/network_help.php:13
msgid "'Your Network' help"
msgstr "'你的网络'帮助"

#: help/profile_help.php:13
msgid "'Your Profile' help"
msgstr "'你的个人信息'帮助"

#: home.php:15 index2.php:15
msgid "Main Index"
msgstr "首页"

#: _icons/index.php:20
msgid "Manage user icons"
msgstr "管理用户头像"

#: _invite/forgotten_password.php:14
msgid "Generate a New Password"
msgstr "生成新密码"

#: _invite/index.php:18
msgid "Invite a Friend"
msgstr "邀请朋友"

#: _invite/join.php:12 _invite/register.php:11
#, php-format
msgid "Join %s"
msgstr "加入 %s"

#: _invite/new_password.php:11
#, php-format
msgid "Get new %s password"
msgstr "获取 %s 密码"

#: lib/datalib.php:45
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: lib/datalib.php:50 lib/elgglib.php:3083
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: lib/db/mysql.php:215
msgid "Publishing RSS"
msgstr ""

#: lib/db/mysql.php:220 lib/db/postgres7.php:183
#, php-format
msgid "Publishing RSS for user %d"
msgstr ""

#: lib/db/mysql.php:232 lib/db/postgres7.php:195
msgid "Adjusting file repository information"
msgstr ""

#: lib/db/mysql.php:241 lib/db/mysql.php:251 lib/db/postgres7.php:204
#: lib/db/postgres7.php:214
#, php-format
msgid "Updating file %d: %s"
msgstr "更新文件 %d: %s"

#: lib/dbsetup.php:77
msgid "Need to upgrade database"
msgstr "需要升级数据库"

#: lib/displaylib.php:188 units/display/function_log_on_pane.php:16
#: units/invite/join_noinvite.php:42
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: lib/displaylib.php:196 login/index.php:56
#: units/display/function_log_on_pane.php:28
msgid "Log On"
msgstr "登陆"

#: lib/displaylib.php:202 units/admin/admin_main.php:81
#: units/admin/admin_users_add.php:20 units/admin/admin_users.php:28
#: units/display/function_log_on_pane.php:34
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: lib/displaylib.php:203 units/display/function_log_on_pane.php:35
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: lib/displaylib.php:210 units/display/function_log_on_pane.php:44
msgid "Log on"
msgstr "登录"

#: lib/displaylib.php:210 units/display/function_log_on_pane.php:44
#, fuzzy
msgid "Go"
msgstr "Door"

#: lib/displaylib.php:212 units/display/function_log_on_pane.php:46
msgid "Remember Login"
msgstr "记住登陆信息"

#: lib/displaylib.php:215 units/display/function_log_on_pane.php:49
msgid "Forgotten password"
msgstr "忘了密码？"

#: lib/displaylib.php:273
msgid "Add User"
msgstr "加用户"

#: lib/displaylib.php:273 lib/displaylib.php:282
msgid "Send Message"
msgstr "发送信息"

#: lib/displaylib.php:282
msgid "Add Buddy"
msgstr "加好友"

#: lib/elgglib.php:506 lib/elgglib.php:556 lib/uploadlib.php:661
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: lib/elgglib.php:514
msgid "Do not reply"
msgstr "不回复"

#: lib/elgglib.php:761
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: lib/elgglib.php:762
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: lib/elgglib.php:763
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: lib/elgglib.php:764
msgid "bytes"
msgstr "字节"

#: lib/elgglib.php:1763
msgid "Close this window"
msgstr "关闭此窗口"

#: lib/elgglib.php:1800 lib/elgglib.php:1850
msgid "Choose"
msgstr "选择"

#: lib/elgglib.php:2080
msgid "Elgg auto-format"
msgstr ""

#: lib/elgglib.php:2081
msgid "HTML format"
msgstr ""

#: lib/elgglib.php:2082
msgid "Plain text format"
msgstr ""

#: lib/elgglib.php:2083
msgid "Markdown format"
msgstr ""

#: lib/elgglib.php:2652 lib/elgglib.php:3210
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: lib/elgglib.php:3169 units/admin/admin_userdetails.php:58
#: units/admin/admin_userdetails.php:74 units/icons/function_add_icons.php:48
#: units/tinymce/tinymce_userdetails_edit.php:21
#: units/tinymce/tinymce_userdetails_edit.php:28
#: units/users/userdetails_edit.php:109 units/users/userdetails_edit.php:116
#: units/users/userdetails_edit.php:139 units/users/userdetails_edit.php:146
msgid "Yes"
msgstr "Ja"

#: lib/elgglib.php:3171 units/admin/admin_userdetails.php:58
#: units/admin/admin_userdetails.php:74 units/icons/function_add_icons.php:49
#: units/tinymce/tinymce_userdetails_edit.php:21
#: units/tinymce/tinymce_userdetails_edit.php:28
#: units/users/userdetails_edit.php:109 units/users/userdetails_edit.php:116
#: units/users/userdetails_edit.php:139 units/users/userdetails_edit.php:146
msgid "No"
msgstr "否"

#: lib/elgglib.php:3468 lib/elgglib.php:3496
msgid "You have been banned from the system!"
msgstr "你被系统拒绝"

#: lib/elgglib.php:3526
msgid ""
"Sorry, but your IP number seems to have changed from when you first logged "
"in.  This security feature prevents crackers stealing your identity while "
"logged in to this site.  Normal users should not be seeing this message - "
"please ask the site administrator for help."
msgstr ""

#: lib/elgglib.php:3556
msgid "The system will remember you and automatically log you in next time."
msgstr "系统将会记住你的密码，并在下次自动为你登录。"

#: lib/elgglib.php:4253 units/users/function_default_access_levels.php:7
msgid "Logged in users"
msgstr "注册用户"

#: lib/elgglib.php:4255 units/users/function_default_access_levels.php:5
msgid "Private"
msgstr "私人"

#: lib/elgglib.php:4257
msgid "Restricted"
msgstr ""

#: lib/elgglib.php:4311
msgid "Click to view link"
msgstr "点击查看链接"

#: lib/php-getttext/examples/pigs_dropin.php:75
msgid ""
"This is how the story goes.\n"
"\n"
msgstr ""

#: lib/templates.php:24 units/templates/default_template.php:9
msgid "Stylesheet"
msgstr "样式表"

#: lib/templates.php:25 units/templates/default_template.php:10
msgid "The Cascading Style Sheet for the template."
msgstr "模版的css"

#: lib/templates.php:34 units/templates/default_template.php:19
msgid "Page Shell"
msgstr "页面位置"

#: lib/templates.php:35 units/templates/default_template.php:20
msgid "The main page shell, including headers and footers."
msgstr "主页面设置，包括标题和页脚"

#: lib/templates.php:37 units/templates/default_template.php:23
msgid "Page metatags (mandatory) - must be in the 'head' portion of the page"
msgstr "页面tags必须在页面顶端"

#: lib/templates.php:38 units/templates/default_template.php:24
msgid "Page title"
msgstr "页面标题"

#: lib/templates.php:39 units/templates/default_template.php:25
msgid "Menu"
msgstr "Menu"

#: lib/templates.php:40 units/templates/default_template.php:26
msgid "Status menu"
msgstr "身份菜单"

#: lib/templates.php:41 units/templates/default_template.php:27
msgid "Main body"
msgstr "Hoofdtekst"

#: lib/templates.php:42 units/templates/default_template.php:28
msgid "Sidebar"
msgstr "边栏"

#: lib/templates.php:58 units/templates/default_template.php:39
msgid "Content holder"
msgstr "内容发布者"

#: lib/templates.php:59 units/templates/default_template.php:40
msgid ""
"Contains the main content for a page (as opposed to the sidebar or the "
"title)."
msgstr "包含页面的主要内容（预侧面工具条和抬头相对）"

#: lib/templates.php:61 lib/templates.php:113
#: units/templates/default_template.php:42
msgid "The title"
msgstr "标题"

#: lib/templates.php:62 units/templates/default_template.php:43
msgid "The page submenu"
msgstr "页面下级菜单"

#: lib/templates.php:63 units/templates/default_template.php:44
#: units/templates/default_template.php:65
msgid "The body of the page"
msgstr "页面正文"

#: lib/templates.php:80 units/templates/default_template.php:79
msgid "Owner box"
msgstr "Ruimte van de eigenaar"

#: lib/templates.php:81 units/templates/default_template.php:80
msgid "A box containing a description of the owner of the current profile."
msgstr "包含文件所属用户信息的文件包。"

#: lib/templates.php:83 units/templates/default_template.php:82
msgid "The user's name"
msgstr "用户名"

#: lib/templates.php:84 units/templates/default_template.php:83
msgid "The URL of the user's profile page, including terminating slash"
msgstr "用户文件页面的url，包括结束语？"

#: lib/templates.php:85 units/templates/default_template.php:84
msgid "The user's icon, if it exists"
msgstr "用户头像（如果存在）"

#: lib/templates.php:86 units/templates/default_template.php:85
msgid "A short blurb about the user"
msgstr "简短的关于拥护的描述信息"

#: lib/templates.php:87 units/templates/default_template.php:86
msgid "Links to friend / unfriend a user"
msgstr "连接到好友/阻止一名用户成为好友"

#: lib/templates.php:88 units/templates/default_template.php:87
msgid "Links to any lms hosts the user is attached to"
msgstr ""

#: lib/templates.php:92 search/personaltags.php:26
#: units/templates/default_template.php:92
msgid "Tags"
msgstr "tags"

#: lib/templates.php:93 search/index.php:96
#: units/templates/default_template.php:93
msgid "Resources"
msgstr ""

#: lib/templates.php:110
msgid "Information Box"
msgstr "信息"

#: lib/templates.php:111
msgid ""
"A box containing a caption and some text, used extensively throughout the "
"site. For example, the 'friends' box and most page bodies are info boxes. Of "
"course, you can alter this template however you wish - it doesn't need to be "
"an actual box."
msgstr "站点内广泛使用的包括标题和部分文件的包。例如，“好友”包和大部分的页面包属于信息包。当然，你可以任意更换这个模版-不需要文件包。"

#: lib/templates.php:114
msgid "The contents of the box"
msgstr "box内容"

#: lib/templates.php:133 units/templates/default_template.php:113
msgid "System message shell"
msgstr "系统信息行"

#: lib/templates.php:134 units/templates/default_template.php:114
msgid "A list of system messages will be placed within the message shell."
msgstr "系统信息列表会在系统信息位置显示。"

#: lib/templates.php:136 units/templates/default_template.php:116
msgid "The messages"
msgstr "信息"

#: lib/templates.php:148 units/templates/default_template.php:128
msgid "Individual system messages"
msgstr "个人系统信息"

#: lib/templates.php:149 units/templates/default_template.php:129
msgid "Each individual system message."
msgstr "每条系统信息。"

#: lib/templates.php:151 units/templates/default_template.php:131
msgid "The system message"
msgstr "系统信息"

#: lib/templates.php:166 units/templates/default_template.php:146
msgid "Main menu shell"
msgstr "Centrale menuruimte"

#: lib/templates.php:167 units/templates/default_template.php:147
msgid "A list of main menu items will be placed within the menubar shell."
msgstr "主菜单项目列表会在菜单栏位置显示。"

#: lib/templates.php:169 lib/templates.php:215 lib/templates.php:247
#: units/templates/default_template.php:149
#: units/templates/default_template.php:195
#: units/templates/default_template.php:229
msgid "The menu items"
msgstr "菜单栏项目"

#: lib/templates.php:180 units/templates/default_template.php:160
msgid "Individual main menu item"
msgstr "个人主菜单"

#: lib/templates.php:181 units/templates/default_template.php:161
msgid ""
"This is the template for each individual main menu item. A series of these "
"is placed within the menubar shell template."
msgstr "这是一个个人主菜单显示样式。更多风格参见样式菜单栏"

#: lib/templates.php:183 lib/templates.php:199 lib/templates.php:231
#: lib/templates.php:264 units/templates/default_template.php:163
#: units/templates/default_template.php:179
#: units/templates/default_template.php:213
#: units/templates/default_template.php:246
msgid "The URL of the menu item"
msgstr "菜单项的url"

#: lib/templates.php:184 lib/templates.php:200 lib/templates.php:232
#: lib/templates.php:265 units/templates/default_template.php:164
#: units/templates/default_template.php:180
#: units/templates/default_template.php:214
#: units/templates/default_template.php:247
msgid "The menu item's name"
msgstr "菜单栏项目名称"

#: lib/templates.php:196 units/templates/default_template.php:176
msgid "Selected individual main menu item"
msgstr "选择个人主菜单风格"

#: lib/templates.php:197 units/templates/default_template.php:177
msgid ""
"This is the template for an individual main menu item if it is selected."
msgstr "这是一个个人主菜单显示样式"

#: lib/templates.php:212 units/templates/default_template.php:192
msgid "Sub-menubar shell"
msgstr "下级菜单栏"

#: lib/templates.php:213 units/templates/default_template.php:193
msgid "A list of sub-menu items will be placed within the menubar shell."
msgstr "二级菜单项目列表会在菜单栏位置显示。"

#: lib/templates.php:228 units/templates/default_template.php:210
msgid "Individual sub-menu item"
msgstr "个人二级菜单"

#: lib/templates.php:229 units/templates/default_template.php:211
msgid ""
"This is the template for each individual sub-menu item. A series of these is "
"placed within the sub-menubar shell template."
msgstr "这是一个个人下级菜单项样式。更多风格参见下级菜单样式。"

#: lib/templates.php:244 units/templates/default_template.php:226
msgid "Status menubar shell"
msgstr "身份菜单栏"

#: lib/templates.php:245 units/templates/default_template.php:227
msgid ""
"A list of statusbar menu items will be placed within the status menubar "
"shell."
msgstr "状态栏项目列列表会在状态栏位置显示。"

#: lib/templates.php:261 units/templates/default_template.php:243
msgid "Individual statusbar menu item"
msgstr "个人状态栏菜单"

#: lib/templates.php:262 units/templates/default_template.php:244
msgid ""
"This is the template for each individual statusbar menu item. A series of "
"these is placed within the status menubar shell template."
msgstr "这是一个个人状态菜单显示样式。更多风格参见个人状态栏样式菜单。"

#: lib/templates.php:277 units/templates/default_template.php:259
msgid "Data input box (two columns)"
msgstr "输入数据框（双行）"

#: lib/templates.php:278 units/templates/default_template.php:260
msgid ""
"This is mostly used whenever some input is taken from the user. For example, "
"each of the fields in the profile edit screen is a data input box."
msgstr "这里主要用作用户导入信息。例如，修改文件的每个地方都是一个数据包"

#: lib/templates.php:280 units/templates/default_template.php:262
msgid "The name for the data we're inputting"
msgstr "导入的数据名称"

#: lib/templates.php:281 units/templates/default_template.php:263
msgid "The first item of data"
msgstr "数据第一项"

#: lib/templates.php:282 units/templates/default_template.php:264
msgid "The second item of data"
msgstr "数据第二项"

#: lib/templates.php:309 units/templates/default_template.php:282
msgid "Data input box (one column)"
msgstr "输入数据框（单行）"

#: lib/templates.php:310 units/templates/default_template.php:283
msgid "A single-column version of the data box."
msgstr "单行数据框"

#: lib/templates.php:312 units/templates/default_template.php:285
msgid "The name of the data we're inputting"
msgstr "导入的数据名称"

#: lib/templates.php:313 lib/templates.php:341
#: units/templates/default_template.php:286
#: units/templates/default_template.php:359
msgid "The data itself"
msgstr "数据本身"

#: lib/templates.php:337 units/templates/default_template.php:355
msgid "Data input box (vertical)"
msgstr "输入数据框（竖排）"

#: lib/templates.php:338 units/templates/default_template.php:356
msgid ""
"A slightly different version of the data box, used on this edit page amongst "
"other places."
msgstr "用在本也和其他地方的稍有不同的数据框。"

#: lib/templates.php:340 units/templates/default_template.php:358
msgid "Name of the data we\\'re inputting"
msgstr ""

#: lib/templates.php:403 mod/template/lib.php:15
msgid "Change theme"
msgstr "改变显示主题"

#: lib/templates.php:437
msgid "Account settings"
msgstr "账号设置"

#: lib/templates.php:443
msgid "Log off"
msgstr "注销"

#: lib/templates.php:450 _userdetails/index.php:18
msgid "Edit user details"
msgstr "编辑详细用户信息"

#: lib/templates.php:454
msgid "Your site picture"
msgstr "你的站点图像"

#: lib/templates.php:461
msgid "Main"
msgstr "Hoofdtekst"

#: lib/templates.php:466 units/admin/admin_users_add.php:35
msgid "Add users"
msgstr "加用户"

#: lib/templates.php:476
msgid "Manage flagged content"
msgstr "管理举报内容"

#: lib/templates.php:481
msgid "Spam control"
msgstr ""

#: lib/templates.php:586
msgid "Your current template has been changed."
msgstr "你的目前风格被改变"

#: lib/templates.php:616 units/templates/template_actions.php:59
msgid "Your template has been updated."
msgstr "你的风格被更新"

#: lib/templates.php:629 units/templates/template_actions.php:75
msgid "Your template was deleted."
msgstr "你的风格被删除"

#: lib/templates.php:750 units/templates/templates_add.php:8
msgid "Create theme"
msgstr ""

#: lib/templates.php:751 units/templates/templates_add.php:9
msgid ""
"Here you can create your own themes based on one of the existing public "
"themes. Just select which public theme you would like to alter and then "
"create your own. You will now have edit privilages."
msgstr ""

#: lib/templates.php:767 units/templates/templates_add.php:25
msgid "Theme name"
msgstr ""

#: lib/templates.php:772 lib/templates.php:835 lib/templates.php:1034
#: units/templates/templates_add.php:30 units/templates/templates_edit.php:22
#: units/templates/templates_view.php:22
msgid "Default Theme"
msgstr "默认风格主题"

#: lib/templates.php:791 units/templates/templates_add.php:50
msgid "Based on"
msgstr "基于"

#: lib/templates.php:796 units/templates/templates_add.php:55
msgid "Create Theme"
msgstr ""

#: lib/templates.php:868 units/templates/templates_edit.php:55
msgid "Theme Name"
msgstr ""

#: lib/templates.php:876 units/templates/templates_edit.php:65
msgid "Glossary"
msgstr "词汇表"

#: lib/templates.php:912 units/admin/admin_spam.php:22
#: units/communities/userdetails_edit.php:91 units/files/edit_folder.php:75
#: units/icons/function_edit_icons.php:89
#: units/templates/templates_edit.php:101 units/users/userdetails_edit.php:183
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: lib/templates.php:923 units/templates/templates_edit.php:112
msgid ""
"You may not edit this theme. To create a new, editable theme based on the "
"default, go to <a href=\"index.php\">the main themes page</a>."
msgstr ""

#: lib/templates.php:950 units/templates/templates_preview.php:8
msgid "Heading one"
msgstr "一号标题"

#: lib/templates.php:951 units/templates/templates_preview.php:9
msgid "Heading two"
msgstr "二号标题"

#: lib/templates.php:952 units/templates/templates_preview.php:10
msgid "A bullet list"
msgstr "无序号列表"

#: lib/templates.php:953 units/templates/templates_preview.php:11
msgid "Heading three"
msgstr "三号标题"

#: lib/templates.php:954 units/templates/templates_preview.php:12
msgid "A numbered list"
msgstr "有数字序列的列表。"

#: lib/templates.php:984 units/templates/templates_preview.php:42
msgid "Some text input"
msgstr "导入文本"

#: lib/templates.php:991 units/templates/templates_preview.php:49
msgid "Some longer text input"
msgstr "导入较长文本"

#: lib/templates.php:997 units/templates/templates_preview.php:55
msgid "Further text input"
msgstr "输入更多文字"

#: lib/templates.php:1017 units/templates/templates_view.php:5
msgid "Select / Create / Edit Themes"
msgstr "选择/创建/编辑 风格"

#: lib/templates.php:1018 units/templates/templates_view.php:6
msgid "Public Themes"
msgstr "公共风格"

#: lib/templates.php:1019 units/templates/templates_view.php:7
#, php-format
msgid ""
"The following are public themes that you can use to change the way your %s "
"looks - these do not change the content only the appearance. Check the "
"preview and then select the one you want. If you wish you can adapt one of "
"these using the 'create theme' option below."
msgstr ""

#: lib/templates.php:1052 lib/templates.php:1084
#: units/templates/templates_view.php:40 units/templates/templates_view.php:72
msgid "preview"
msgstr "预览"

#: lib/templates.php:1063 units/templates/templates_view.php:50
msgid "Personal themes"
msgstr "个人主题"

#: lib/templates.php:1064 units/templates/templates_view.php:51
msgid ""
"These are themes that you have created. You can edit and delete these. These "
"theme(s) only control actual look and feel - you cannot change any content "
"here. To change any of your content you need to use the other menu options "
"such as: edit profile, update weblog etc."
msgstr ""
"这些是你建立的主题。你可以编辑或者删除。这些主题只会改变形式，不会对内容有印象。要改变你的内容，你需要使用其他菜单：编辑信息，上传网志等。"

#: lib/templates.php:1086 units/files/folder_view.php:76
#: units/files/folder_view.php:141 units/files/templates_preview.php:34
#: units/templates/templates_view.php:74
#: units/weblogs/weblogs_posts_view.php:111
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: lib/templates.php:1087 units/templates/templates_view.php:75
msgid "Are you sure you want to permanently remove this template?"
msgstr "你是想用就删除这个模版么？"

#: lib/templates.php:1087 units/files/folder_view.php:75
#: units/files/folder_view.php:140 units/files/templates_preview.php:20
#: units/files/templates_preview.php:34 units/icons/function_edit_icons.php:40
#: units/templates/templates_view.php:75
#: units/weblogs/weblogs_posts_view.php:113
#: units/weblogs/weblogs_posts_view.php:173
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: lib/templates.php:1098 units/templates/templates_view.php:127
msgid "Select new theme"
msgstr "选择新风格"

#: lib/templates.php:1151 lib/templates.php:1165 lib/templates.php:1172
#: units/weblogs/weblogs_comments_add.php:42
msgid "Guest"
msgstr "游客"

#: lib/templates.php:1172
msgid "Log in"
msgstr ""

#: lib/uploadlib.php:109
#, php-format
msgid ""
"Your file upload has failed because there was a problem with one of the "
"files, %s.<br /> Here is a log of the problems:<br />%s<br />Not recovering."
msgstr ""

#: lib/uploadlib.php:135
#, php-format
msgid "File was renamed from %s to %s because of invalid characters."
msgstr ""

#: lib/uploadlib.php:164
#, php-format
msgid "Sorry, but that file is too big (limit is %s)"
msgstr ""

#: lib/uploadlib.php:217
msgid "File uploaded successfully"
msgstr ""

#: lib/uploadlib.php:232 lib/uploadlib.php:342 lib/uploadlib.php:359
msgid "No file was found - are you sure you selected one to upload?"
msgstr ""

#: lib/uploadlib.php:268
msgid "The old file(s) in your upload area have been deleted"
msgstr ""

#: lib/uploadlib.php:299
#, php-format
msgid "File was renamed from %s to %s because there was a filename conflict."
msgstr ""

#: lib/uploadlib.php:340 lib/uploadlib.php:363
#, php-format
msgid ""
"An unknown problem occurred while uploading the file '%s' (perhaps it was "
"too large?)"
msgstr ""

#: lib/uploadlib.php:347
msgid "Uploaded file exceeded the maximum size limit set by the server"
msgstr ""

#: lib/uploadlib.php:351
msgid "Uploaded file exceeded the maximum size limit set by the form"
msgstr ""

#: lib/uploadlib.php:355
msgid "File was only partially uploaded"
msgstr ""

#: lib/uploadlib.php:377
#, php-format
msgid "Upload log for file %u"
msgstr ""

#: lib/uploadlib.php:470
msgid "Title:"
msgstr ""

#: lib/uploadlib.php:509
msgid "The file has been moved to a quarantine directory."
msgstr ""

#: lib/uploadlib.php:512
#, php-format
msgid ""
"The file has been moved to your specified quarantine directory, the new "
"location is %s"
msgstr ""

#: lib/uploadlib.php:517 lib/uploadlib.php:526 lib/uploadlib.php:535
#: lib/uploadlib.php:540
msgid "The file has been deleted"
msgstr ""

#: lib/uploadlib.php:520 lib/uploadlib.php:529
#, php-format
msgid ""
"Could not move the file into your specified quarantine directory, %s. You "
"need to fix this as files are being deleted if they're found to be infected."
msgstr ""

#: lib/uploadlib.php:543
msgid "The file could not be deleted"
msgstr ""

#: lib/uploadlib.php:559
msgid ""
"This file that has been uploaded was found to contain a virus and has been "
"moved or delted and the user notified."
msgstr ""

#: lib/uploadlib.php:595
#, php-format
msgid ""
"Elgg is configured to run clam on file upload, but the path supplied to Clam "
"AV, %s,  is invalid."
msgstr ""

#: lib/uploadlib.php:597
msgid ""
"In addition, Elgg is configured so that if clam fails to run, files are "
"treated like viruses.  This essentially means that no student can upload a "
"file successfully until you fix this."
msgstr ""

#: lib/uploadlib.php:603 lib/uploadlib.php:642
msgid ""
"Your administrator has enabled virus checking for file uploads but has "
"misconfigured something.<br />Your file upload was NOT successful. Your "
"administrator has been emailed to notify them so they can fix it.<br />Maybe "
"try uploading this file later."
msgstr ""

#: lib/uploadlib.php:621
#, php-format
msgid ""
"Attention administrator! Clam AV has found a virus in a file uploaded by %s. "
"Here is the output of clamscan:"
msgstr ""

#: lib/uploadlib.php:627
#, php-format
msgid ""
"The file you have uploaded, %s, has been scanned by a virus checker and "
"found to be infected! Your file upload was NOT successful."
msgstr ""

#: lib/uploadlib.php:633
#, php-format
msgid ""
"Clam AV has failed to run.  The return error message was %s. Here is the "
"output from Clam:"
msgstr ""

#: lib/uploadlib.php:658
#, php-format
msgid "%s :: Clam AV notification"
msgstr ""

#: lib/uploadlib.php:702
msgid "There was an unknown error with clam."
msgstr ""

#: lib/userlib.php:24 login/index.php:34
msgid "You have been logged on."
msgstr "登陆成功"

#: lib/userlib.php:25 login/index.php:43
msgid ""
"Unrecognised username or password. The system could not log you on, or you "
"may not have activated your account."
msgstr "该用户名或密码不存在。无法登陆，或者你没有激活你的账户"

#: lib/userlib.php:26 login/index.php:46
msgid ""
"Either the username or password were not specified. The system could not log "
"you on."
msgstr "用户名或者密码不对。请尝试再次登陆。"

#: lib/userlib.php:169
msgid "You cannot reply to this message by email."
msgstr ""

#: lib/userlib.php:170
msgid "Failed to send email. An unknown error occurred."
msgstr ""

#: lib/userlib.php:184
msgid "Failed to send message. An unknown error occurred."
msgstr ""

#: lib/userlib.php:216
msgid "System"
msgstr ""

#: lms/join.php:56 units/invite/invite_actions.php:93
msgid ""
"Error! Invalid password. Your passwords must match and be between 6 and 16 "
"characters in length."
msgstr "错误！密码不符合要求。密码必须是6-16个字符的长度。"

#: lms/join.php:60
msgid "Error! You must enter your fullname"
msgstr ""

#: lms/join.php:71
msgid "Error! Your username and password does not match our record."
msgstr ""

#: lms/join.php:76
msgid "Fatal Error! Unknown action requested."
msgstr ""

#: lms/join.php:105
msgid "Your account creation was successful!"
msgstr ""

#: lms/join.php:117
msgid "Join up"
msgstr ""

#: lms/join.php:129
msgid "Login"
msgstr ""

#: lms/rss.php:28 profile/rss2.php:32
#: units/profile/function_rss_publish.php:43
#, php-format
msgid "Activity for %s, hosted on %s."
msgstr ""

#: lms/rss.php:33 units/profile/function_rss_publish.php:35
msgid "Activity"
msgstr ""

#: lms/rss.php:43
#, php-format
msgid "%s posted on weblog post:"
msgstr ""

#: lms/rss.php:65
#, php-format
msgid "%s posted on weblog post '%s'"
msgstr ""

#: lms/rss.php:83
msgid "No activity"
msgstr ""

#: login/index.php:21
msgid "You are already logged on."
msgstr ""

#: login/index.php:36
msgid ""
"The password for this account is extremely insecure and represents a major "
"security risk. You should change it immediately."
msgstr ""

#: login/index.php:49
msgid "Please log in"
msgstr ""

#: mod/adash/add.php:25
msgid "Add dashboard items"
msgstr ""

#: mod/adash/add.php:45
msgid "Widget added."
msgstr ""

#: mod/adash/add.php:59
msgid "Select a widget type from the list below:"
msgstr ""

#: mod/adash/add.php:69 units/files/weblogs_posts_add_fields.php:80
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: mod/adash/add.php:78
msgid "You do not have permission to add widgets to this dashboard."
msgstr ""

#: mod/adash/delete.php:44
msgid "Widget deleted."
msgstr ""

#: mod/adash/edit.php:34 mod/adash/lib.php:151
msgid "Edit widget"
msgstr ""

#: mod/adash/edit.php:64
msgid "Widget edited."
msgstr ""

#: mod/adash/edit.php:81
msgid "You do not have permission to edit this widget."
msgstr ""

#: mod/adash/index.php:38
msgid "Dashboard"
msgstr ""

#: mod/adash/index.php:57
msgid ""
"This dashboard is currently empty. Why not add some widgets by clicking 'add "
"new item' above?"
msgstr ""

#: mod/adash/index.php:59
msgid "This dashboard is currently empty."
msgstr ""

#: mod/adash/lib.php:19 mod/adash/lib.php:22
msgid "Your Dashboard"
msgstr ""

#: mod/adash/lib.php:27
msgid "Add new item"
msgstr ""

#: mod/adash/lib.php:46 mod/adash/lib.php:263
msgid "Text box"
msgstr ""

#: mod/adash/lib.php:47
msgid "Displays the text of your choice."
msgstr ""

#: mod/adash/lib.php:152
msgid "Delete widget"
msgstr ""

#: mod/adash/lib.php:153
msgid "Move up"
msgstr ""

#: mod/adash/lib.php:154
msgid "Move down"
msgstr ""

#: mod/adash/lib.php:225
msgid "Access for this widget:"
msgstr ""

#: mod/adash/lib.php:229
msgid "Save widget"
msgstr ""

#: mod/adash/lib.php:247
msgid ""
"This text box is undefined. If you are the widget owner, click 'edit widget' "
"to add your own content."
msgstr ""

#: mod/adash/lib.php:264
msgid ""
"This widget displays the text content of your choice. All you need to do is "
"enter the title and body below:"
msgstr ""

#: mod/adash/move.php:50
msgid "Widget moved."
msgstr ""

#: mod/blog/lib.php:17 mod/blog/lib.php:21
msgid "Your Blog"
msgstr "你的日记"

#: mod/blog/lib.php:39
msgid "Post a new entry"
msgstr "发表新文章"

#: mod/blog/lib.php:44
msgid "View blog"
msgstr "察看blog"

#: mod/blog/lib.php:48
msgid "Archive"
msgstr "存档"

#: mod/blog/lib.php:52
msgid "Friends' blogs"
msgstr ""

#: mod/blog/lib.php:57 _weblog/interesting.php:15
msgid "Interesting posts"
msgstr ""

#: mod/blog/lib.php:63
msgid "View all posts"
msgstr "察看所有发布"

#: mod/blog/lib.php:67 mod/file/lib.php:48 mod/friend/lib.php:57
#: mod/profile/lib.php:35
msgid "Page help"
msgstr "页面帮助"

#: mod/blog/lib.php:80
msgid "Blog widget"
msgstr ""

#: mod/blog/lib.php:81
msgid "Displays the latest blog posts from a blog of your choice."
msgstr ""

#: mod/blog/lib.php:143
msgid "Blog dashboard widget"
msgstr ""

#: mod/blog/lib.php:144
msgid ""
"This widget displays the last couple of blog posts from an individual user. "
"To begin, select the user from your connections below:"
msgstr ""

#: mod/blog/lib.php:159
msgid "Then enter the number of blog posts you'd like to display:"
msgstr ""

#: mod/browser/index.php:21
msgid "Browser"
msgstr ""

#: mod/browser/index.php:82 search/index.php:43
msgid "All"
msgstr ""

#: mod/browser/index.php:84
msgid "Users"
msgstr ""

#: mod/browser/index.php:85
msgid "Browse"
msgstr ""

#: mod/browser/index.php:86
msgid "Filter"
msgstr ""

#: mod/browser/index.php:154
msgid "Name"
msgstr ""

#: mod/browser/index.php:155
msgid "Description"
msgstr ""

#: mod/browser/index.php:156
msgid "Connections"
msgstr ""

#: mod/browser/index.php:157
msgid "Posts"
msgstr ""

#: mod/browser/index.php:158
msgid "Type"
msgstr ""

#: mod/community/lib.php:21 mod/profile/lib.php:27
msgid "Edit this profile"
msgstr "编辑这个用户信息"

#: mod/community/lib.php:25
msgid "Community site picture"
msgstr ""

#: mod/community/lib.php:29
msgid "Edit community details"
msgstr ""

#: mod/community/lib.php:38
msgid "View membership requests"
msgstr ""

#: mod/file/lib.php:23 mod/file/lib.php:26
#: units/files/files_user_info_menu.php:11
msgid "Your Files"
msgstr "你的文件"

#: mod/file/lib.php:37
msgid "Add a file or a folder"
msgstr "在文件夹中添加文件"

#: mod/file/lib.php:43
msgid "RSS feed for files"
msgstr "文件的RSS订阅"

#: mod/friend/lib.php:15 mod/friend/lib.php:18
msgid "Your Network"
msgstr "你的网络"

#: mod/friend/lib.php:30 units/friends/profile_friends.php:18
msgid "Friends"
msgstr "还有"

#: mod/friend/lib.php:34
msgid "Friend of"
msgstr "我是谁的好友"

#: mod/friend/lib.php:42
msgid "FOAF"
msgstr "我朋友的朋友"

#: mod/friend/lib.php:47
msgid "Access controls"
msgstr "权限控制"

#: mod/friend/lib.php:52
msgid "Invite a friend"
msgstr "要请朋友"

#: mod/gettext/lib.php:17
msgid "Language"
msgstr ""

#: mod/gettext/lib.php:19 units/gettext/library.php:428
msgid "default"
msgstr ""

#: mod/newsclient/lib.php:15 mod/newsclient/lib.php:18
msgid "Your Resources"
msgstr ""

#: mod/newsclient/lib.php:27 _rss/index.php:24 _rss/subscriptions.php:24
#: units/magpie/menu_sub.php:14
msgid "Feeds"
msgstr ""

#: mod/newsclient/lib.php:31
msgid "Publish to blog"
msgstr ""

#: mod/newsclient/lib.php:35 units/magpie/menu_sub.php:22
msgid "View aggregator"
msgstr ""

#: mod/newsclient/lib.php:39
msgid "Popular Feeds"
msgstr ""

#: mod/newsclient/lib.php:80
msgid "Feed widget"
msgstr ""

#: mod/newsclient/lib.php:81
msgid "Displays the latest entries from an external feed of your choice."
msgstr ""

#: mod/newsclient/lib.php:110
msgid "This feed is currently empty."
msgstr ""

#: mod/newsclient/lib.php:117
msgid "This feed widget is undefined."
msgstr ""

#: mod/newsclient/lib.php:135
msgid "Feeds dashboard widget"
msgstr ""

#: mod/newsclient/lib.php:136
msgid ""
"This widget displays the last couple of entries from an external feed you "
"have subscribed to. To begin, select the feed from your subscriptions below:"
msgstr ""

#: mod/newsclient/lib.php:155
msgid "Then enter the number of feed entries you'd like to display:"
msgstr ""

#: mod/newsclient/lib.php:161
#, php-format
msgid ""
"You can't select a feed for this widget because you don't have any feed "
"subscriptions. Click on <a href=\"%s\">Your</a> Resources to subscribe to a "
"feed."
msgstr ""

#: mod/profile/lib.php:16 mod/profile/lib.php:19
msgid "Your Profile"
msgstr "你的信息"

#: mod/profile/lib.php:31
msgid "Change site picture"
msgstr ""

#: mod/profile/lib.php:39
msgid "People"
msgstr ""

#: mod/profile/lib.php:67 mod/profile/lib.php:96 mod/profile/lib.php:136
msgid "Profile widget"
msgstr ""

#: mod/profile/lib.php:68
msgid "Displays the contents of a profile field."
msgstr ""

#: mod/profile/lib.php:97
msgid "This profile box is undefined."
msgstr ""

#: mod/profile/lib.php:137
msgid ""
"Select a profile field below; the widget will then display the profile "
"content from this field."
msgstr ""

#: mod/profile/profile.config.php:41
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:37
msgid "Who am I?"
msgstr "Wie ben ik?"

#: mod/profile/profile.config.php:41
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:37
msgid "A short introduction for you."
msgstr "简短的自我介绍。"

#: mod/profile/profile.config.php:42
msgid "Introduction"
msgstr ""

#: mod/profile/profile.config.php:42
msgid "A short introduction to this community."
msgstr ""

#: mod/profile/profile.config.php:45
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:40
msgid "Brief description"
msgstr "简短介绍"

#: mod/profile/profile.config.php:45
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:40
msgid "For use in your sidebar profile."
msgstr "工具条"

#: mod/profile/profile.config.php:48
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:43
msgid "Street address"
msgstr ""

#: mod/profile/profile.config.php:51
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:46
msgid "Town"
msgstr ""

#: mod/profile/profile.config.php:54
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:49
msgid "State / Region"
msgstr ""

#: mod/profile/profile.config.php:57
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:52
msgid "Postal code"
msgstr ""

#: mod/profile/profile.config.php:60
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:55
msgid "Country"
msgstr ""

#: mod/profile/profile.config.php:63 units/admin/admin_main.php:83
#: units/admin/admin_users_add.php:22 units/admin/admin_users.php:30
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:58
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件"

#: mod/profile/profile.config.php:65
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:60
msgid "Work telephone"
msgstr "Telefoon werk"

#: mod/profile/profile.config.php:68
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:63
msgid "Home telephone"
msgstr "住宅电话"

#: mod/profile/profile.config.php:71
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:66
msgid "Mobile telephone"
msgstr "手机"

#: mod/profile/profile.config.php:74
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:69
msgid "Official website address"
msgstr "官方站点地址"

#: mod/profile/profile.config.php:74
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:69
msgid "The URL to your official website, if you have one."
msgstr "你的官方站点的url，如果你拥有自己的官方站点。"

#: mod/profile/profile.config.php:77
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:72
msgid "Personal website address"
msgstr "个人网站地址"

#: mod/profile/profile.config.php:77
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:72
msgid "The URL to your personal website, if you have one."
msgstr "你的个人网站的url，如果你拥有自己的个人站点。"

#: mod/profile/profile.config.php:80
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:75
msgid "ICQ number"
msgstr "ICQ"

#: mod/profile/profile.config.php:83
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:78
msgid "MSN chat"
msgstr "MSN 聊天"

#: mod/profile/profile.config.php:86
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:81
msgid "AIM screenname"
msgstr "AIM 用户名"

#: mod/profile/profile.config.php:89
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:84
msgid "Skype username"
msgstr "skype用户名"

#: mod/profile/profile.config.php:91
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:86
msgid "Jabber username"
msgstr "Jabber gebruikersnaam"

#: mod/profile/profile.config.php:94
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:89
msgid "Interests"
msgstr "兴趣"

#: mod/profile/profile.config.php:94 mod/profile/profile.config.php:98
#: mod/profile/profile.config.php:99 mod/profile/profile.config.php:108
#: mod/profile/profile.config.php:114
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:89
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:93
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:94
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:103
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:109
msgid "Separated with commas."
msgstr "用逗号隔开"

#: mod/profile/profile.config.php:98
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:93
msgid "Likes"
msgstr "喜好"

#: mod/profile/profile.config.php:99
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:94
msgid "Dislikes"
msgstr "不喜欢的东西"

#: mod/profile/profile.config.php:100
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:95
msgid "Occupation"
msgstr "占有"

#: mod/profile/profile.config.php:101
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:96
msgid "Industry"
msgstr "工业？"

#: mod/profile/profile.config.php:103
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:98
msgid "Company / Institution"
msgstr "公司/组织"

#: mod/profile/profile.config.php:106
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:101
msgid "Job Title"
msgstr "工作题目"

#: mod/profile/profile.config.php:107
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:102
msgid "Job Description"
msgstr "工作描述"

#: mod/profile/profile.config.php:108
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:103
msgid "I would like to ..."
msgstr "Ik zou graag het volgende willen..."

#: mod/profile/profile.config.php:109
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:104
msgid "Career Goals"
msgstr "事业目标"

#: mod/profile/profile.config.php:109
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:104
msgid ""
"Freeform: let colleagues and potential employers know what you'd like to get "
"out of your career."
msgstr "自由状态？允许同事和其他未来员工知道你想从你的事业中得到什么"

#: mod/profile/profile.config.php:110
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:105
msgid "Level of Education"
msgstr "教育程度"

#: mod/profile/profile.config.php:111
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:106
msgid "High School"
msgstr "中学"

#: mod/profile/profile.config.php:112
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:107
msgid "University / College"
msgstr "大学"

#: mod/profile/profile.config.php:113
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:108
msgid "Degree"
msgstr "级别"

#: mod/profile/profile.config.php:114
#: units/profile/function_editfield_defaults.php:109
msgid "Main Skills"
msgstr "Belangrijkste vaardigheden"

#: profile/edit.php:35
msgid "Edit profile"
msgstr "编辑个人信息"

#: profile/edit.php:88 units/profile/function_actions.php:40
msgid "Profile updated."
msgstr "信息更新"

#: profile/profile.class.php:48 units/profile/edit_link.php:8
msgid "Click here to edit this profile."
msgstr "点击此处编辑用户信息"

#: profile/profile.class.php:86 units/profile/content_edit.php:2
msgid ""
"    This screen allows you to edit your profile. Blank fields will not show "
"up on your profile screen in any view; you can change the access level for "
"each piece of information in order to prevent it from falling into the wrong "
"hands. For example, we strongly recommend you keep your address to yourself "
"or a few trusted parties."
msgstr ""

#: profile/profile.class.php:95
msgid "You can import some profile data by uploading a FOAF file here:"
msgstr ""

#: profile/profile.class.php:98
msgid "Upload a FOAF file:"
msgstr ""

#: profile/profile.class.php:100 units/files/edit_folder.php:267
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: profile/profile.class.php:110
msgid "Or you can fill in your profile directly below:"
msgstr ""

#: profile/profile.class.php:123
msgid "Submit details:"
msgstr "提交详细信息"

#: profile/profile.class.php:124
msgid "Save your profile"
msgstr "保存用户信息"

#: profile/profile.class.php:207
#: units/profile/function_editfield_display.php:40
msgid "Access Restriction:"
msgstr "权限范围："

#: profile/profile.class.php:280 units/profile/function_search.php:35
msgid "Profiles where"
msgstr "信息位置"

#: profile/profile.class.php:441 units/profile/function_upload_foaf.php:8
msgid ""
"There was an error uploading the file. Possibly the file was too large, or "
"the upload was interrupted."
msgstr "上传文件错误。可能文件过大，或上传被中断"

#: profile/profile.class.php:521 units/profile/function_upload_foaf.php:88
msgid ""
"Data from your FOAF file has been preloaded. You must click Save at the "
"bottom of the page for the changes to take effect."
msgstr ""

#: profile/profile.class.php:525 units/profile/function_upload_foaf.php:92
msgid "Error: supplied file did not appear to be a FOAF file."
msgstr ""

#: profile/profile.class.php:837 units/profile/profile_user_info.php:58
#: units/weblogs/weblogs_user_info.php:7
msgid "Profile Owner"
msgstr "信息用户"

#: profile/profile.class.php:839 units/profile/profile_user_info.php:60
#: units/weblogs/weblogs_user_info.php:9
msgid "You"
msgstr "Jij"

#: profile/rss2.php:25
#, php-format
msgid "Activity tagged with %s"
msgstr ""

#: profile/search.php:10
msgid "Search Profiles"
msgstr ""

#: _rss/blog.php:25
msgid "Publish feeds to blog"
msgstr "添加blog feed"

#: _rss/individual.php:13
msgid "Feed detail"
msgstr ""

#: _rss/popular.php:12 units/magpie/menu_sub.php:31
msgid "Popular feeds"
msgstr ""

#: _rss/styles.php:10
msgid "RSS Management"
msgstr "RSS管理"

#: _rss/styles.php:11
msgid "To add this feed to your resources page, click here."
msgstr ""

#: _rss/styles.php:12
msgid ""
"To add this feed to an external RSS aggregator, click the link that "
"corresponds to your aggregator:"
msgstr ""

#: _rss/styles.php:13
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: _rss/styles.php:14
msgid "This is an RSS feed for "
msgstr ""

#: _rss/styles.php:15
msgid "Didn't mean to come here? Click to exit!"
msgstr "并不想到这来？点击此处退出！"

#: search/all.php:13
msgid "Searching Everything"
msgstr ""

#: search/index.php:15 units/search/search_user_info_menu.php:7
msgid "Search"
msgstr "查找"

#: search/index.php:38
msgid "Search for results from:"
msgstr ""

#: search/index.php:78
msgid "Filter by content type:"
msgstr ""

#: search/index.php:82
msgid "Everything"
msgstr ""

#: search/index.php:89
msgid "Users and communities"
msgstr ""

#: search/tags.php:12
msgid "Some Tags"
msgstr ""

#: _templates/edit.php:15
msgid "Template Edit"
msgstr "模版编辑"

#: _templates/index.php:15
msgid "Select / Create Themes"
msgstr "选择/创建 风格"

#: _templates/preview.php:13
msgid "Template Preview"
msgstr "预览模版"

#: units/activity/recent.php:3
msgid ""
"This screen displays recent activity on your account by other users over a "
"given time range."
msgstr "本页面显示其他用户在一定时间内再你的账户上的操作"

#: units/admin/admin_actions.php:44
msgid ""
"Error! The new username must contain letters and numbers only, cannot be "
"blank, and must be between 3 and 12 characters in length."
msgstr "错误！新用户名只能由英文字母和数字组成，不能是空白，长度为3到12个字母之间。"

#: units/admin/admin_actions.php:50
#, php-format
msgid "Username was changed to %s."
msgstr ""

#: units/admin/admin_actions.php:58
#, php-format
msgid "File quota was changed to %d."
msgstr "文件配额更改为： %d 。"

#: units/admin/admin_actions.php:65
#, php-format
msgid "Icon quota was changed to %d."
msgstr ""

#: units/admin/admin_actions.php:80
#, php-format
msgid "User flag '%s' set to '%s'"
msgstr ""

#: units/admin/admin_actions.php:94
msgid "Spam list updated."
msgstr ""

#: units/admin/admin_actions.php:123
#, php-format
msgid ""
"User addition %d failed: at least one field was blank. Username: %s, name: "
"%s, email: %s"
msgstr ""

#: units/admin/admin_actions.php:128
#, php-format
msgid ""
"New username %d (%s) was invalid; usernames must contain letters and numbers "
"only, cannot be blank, and must be between 3 and 12 characters in length."
msgstr ""

#: units/admin/admin_actions.php:134
#, php-format
msgid "User addition %d failed: username %s is already in use."
msgstr ""

#: units/admin/admin_actions.php:138
#, php-format
msgid "User addition %d failed: email address %s appears to be invalid."
msgstr ""

#: units/admin/admin_actions.php:181
#, php-format
msgid "Your new %s account"
msgstr ""

#: units/admin/admin_actions.php:182
#, php-format
msgid ""
"You have been added to %s!\n"
"\n"
"For your records, your %s username and password are:\n"
"\n"
"\tUsername: %s\n"
"\t"
msgstr ""

#: units/admin/admin_actions.php:185
#, php-format
msgid "User %s was created."
msgstr ""

#: units/admin/admin_contentflags.php:7
msgid ""
"The following pages have been flagged as having obscene or inappropriate "
"content. They are ordered by number of complaints."
msgstr "下列页面因不健康内容被标记。按被投诉的次数排列"

#: units/admin/admin_contentflags.php:8
msgid ""
"To view the pages in question, click the following links. To remove the "
"flags, for example if the flag is a false positive or if you've deleted the "
"offending content, check the appropriate box and click the 'delete' button "
"below."
msgstr "察看有问题的页面，点击下列链接。取消标记，请点击”取消“"

#: units/admin/admin_contentflags.php:18
msgid "Page URL"
msgstr "url页"

#: units/admin/admin_contentflags.php:19
msgid "Number of objections"
msgstr "反对数目"

#: units/admin/admin_contentflags.php:38
msgid "Remove flag(s)"
msgstr "取消举报"

#: units/admin/admin_contentflags.php:44
msgid "No content flags were found at present."
msgstr "目前没有赞同标记"

#: units/admin/admin_main.php:9
msgid "Site statistics"
msgstr "站点数据"

#: units/admin/admin_main.php:17
#, php-format
msgid "Accounts of type '%s'"
msgstr "账号类型 '%s'"

#: units/admin/admin_main.php:33
msgid "Weblog statistics"
msgstr "blog数据"

#: units/admin/admin_main.php:34 units/admin/admin_main.php:48
msgid "All-time:"
msgstr "没有时间限制："

#: units/admin/admin_main.php:35 units/admin/admin_main.php:37
#, php-format
msgid "%u weblog posts, %u comments"
msgstr ""

#: units/admin/admin_main.php:36 units/admin/admin_main.php:49
msgid "Last 7 days:"
msgstr "过去7天："

#: units/admin/admin_main.php:47
msgid "File statistics"
msgstr "文件信息"

#: units/admin/admin_main.php:48 units/admin/admin_main.php:49
#, php-format
msgid "%u files (%s bytes)"
msgstr ""

#: units/admin/admin_main.php:67
msgid "Database statistics"
msgstr ""

#: units/admin/admin_main.php:68
msgid "Total database size:"
msgstr ""

#: units/admin/admin_main.php:68
#, php-format
msgid "%u bytes"
msgstr ""

#: units/admin/admin_main.php:75
msgid "Users online now"
msgstr "用户在线"

#: units/admin/admin_main.php:76
msgid ""
"The following users have an active session and have performed an action "
"within the past 10 minutes."
msgstr "下列用户是活动的，在过去10分钟内有操作。"

#: units/admin/admin_main.php:82 units/admin/admin_users_add.php:21
#: units/admin/admin_users.php:29
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: units/admin/admin_main.php:93
#, php-format
msgid "%u users in total."
msgstr ""

#: units/admin/admin_spam.php:7
msgid ""
"Add regular expressions below, one per line, to block spam. For example, "
"'foo' will block all comments containing the word foo, (foo|bar) will block "
"comments containing the word foo or bar."
msgstr ""

#: units/admin/admin_spam.php:8
msgid "Blank lines and lines starting with # will be ignored."
msgstr ""

#: units/admin/admin_spam.php:20
msgid "Regular expressions"
msgstr ""

#: units/admin/admin_userdetails.php:19
msgid "Change username:"
msgstr "更改用户名："

#: units/admin/admin_userdetails.php:22
msgid "New username: "
msgstr "新用户名： "

#: units/admin/admin_userdetails.php:29
msgid "Change file quota (in bytes):"
msgstr "改变文件配额（单位是bytes）"

#: units/admin/admin_userdetails.php:32
msgid "New file quota: "
msgstr "新文件 "

#: units/admin/admin_userdetails.php:36
msgid "Change icon quota:"
msgstr "改变图表配额："

#: units/admin/admin_userdetails.php:39
msgid "New icon quota: "
msgstr "新头像 "

#: units/admin/admin_userdetails.php:45
msgid "User flags:"
msgstr "用户标记"

#: units/admin/admin_userdetails.php:56
msgid "Site administrator: "
msgstr "站点管理员 "

#: units/admin/admin_userdetails.php:72
msgid "Banned: "
msgstr "被封了的： "

#: units/admin/admin_users_add.php:17
msgid ""
"You can create up to 12 users below; passwords will be autogenerated and "
"emailed to the account owners. You must include all fields, but you may "
"leave rows blank."
msgstr ""
"Hier kan je tot twaalf gebruikers aanmaken. Wachtwoorden worden automatisch "
"gegenereerd en verstuurd naar de eigenaren van de accounts. Alle velden "
"dienen te worden ingevuld, regels mogen blank zijn."

#: units/admin/admin_users_panel.php:12
#: units/communities/communities_membership_requests.php:32
#: units/friends/user_friendship_requests.php:33
msgid "Profile"
msgstr "用户信息"

#: units/admin/admin_users.php:10
msgid ""
"The following is a list of all the users in the system, 50 users at a time. "
"You can click each one to edit their user details as if you were logged in "
"as them, as well as set user flags (including 'ban user' and 'set user as "
"administrator')."
msgstr "下表是本系统所有用户列表，50人同时在线。你可以选择修改用户个人信息，也可以用投诉（包括“阻止用户”或者“把某用户设置为管理员”）"

#: units/admin/admin_users.php:11
msgid ""
"If you know the username of the user you would like to edit, you can also "
"enter it below."
msgstr "如果你知道你想编辑的用户的用户名，请输入。"

#: units/admin/admin_users.php:16
msgid "Enter username"
msgstr "输入用户名"

#: units/admin/admin_users.php:18
msgid "Edit user"
msgstr "编辑用户"

#: units/admin/admin_users.php:37 units/magpie/function_view_individual.php:38
#: units/magpie/function_view.php:41
#: units/weblogs/weblogs_all_users_view.php:123
#: units/weblogs/weblogs_friends_view.php:73
#: units/weblogs/weblogs_interesting_view.php:64
#: units/weblogs/weblogs_view.php:65
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: units/admin/admin_users.php:46
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#: units/admin/display_content_flag_form.php:23
msgid "Flag content"
msgstr "举报这个"

#: units/admin/display_content_flag_form.php:24
msgid ""
"To mark this content as obscene or inappropriate, click the 'Flag' button "
"and an administrator will view it in due course."
msgstr "标记该内容不健康，点击“标记”，管理员会尽快处理"

#: units/admin/display_content_flag_form.php:25
msgid "Flag"
msgstr "举报"

#: units/communities/communities_access_levels.php:10
#: units/communities/communities_access_levels.php:19
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: units/communities/communities_actions.php:20
msgid ""
"Error! The community username must contain letters and numbers only, cannot "
"be blank, and must be between 3 and 12 characters in length."
msgstr "错误~社区用户名只能用字母和数字，不能不天，而且长度为3-12之间。"

#: units/communities/communities_actions.php:22
msgid "Error! The community name cannot be blank."
msgstr "错误！必须填写社区名称。"

#: units/communities/communities_actions.php:44
msgid "Your community was created and you were added as its first member."
msgstr "你的社区已被建立，你是该社区的第一位成员。"

#: units/communities/communities_actions.php:58
#, php-format
msgid "You joined %s."
msgstr ""

#: units/communities/communities_actions.php:60
#, php-format
msgid ""
"%s has joined %s!\n"
"\n"
"To visit this user's profile, click on the following link:\n"
"\n"
"\t"
msgstr ""

#: units/communities/communities_actions.php:63
#, php-format
msgid "New %s member"
msgstr ""

#: units/communities/communities_actions.php:67
#, php-format
msgid ""
"Membership of %s needs to be approved. Your request has been added to the "
"list."
msgstr ""

#: units/communities/communities_actions.php:69
#, php-format
msgid ""
"%s has applied to join %s!\n"
"\n"
"To visit this user's profile, click on the following link:\n"
"\n"
"\t"
msgstr ""

#: units/communities/communities_actions.php:72
#, php-format
msgid "New %s member request"
msgstr ""

#: units/communities/communities_actions.php:76
#, php-format
msgid "%s is a private community. Your membership request has been declined."
msgstr ""

#: units/communities/communities_actions.php:88
#, php-format
msgid "You left %s."
msgstr ""

#: units/communities/communities_actions.php:95
msgid "Your post has been added to the community weblog."
msgstr "你发布的文章已经被加入社区blog"

#: units/communities/communities_actions.php:111
#, php-format
msgid ""
"You approved the membership request. %s is now a member of this community."
msgstr ""

#: units/communities/communities_actions.php:113
msgid "An error occurred: the membership request could not be approved."
msgstr ""

#: units/communities/communities_actions.php:116
#: units/communities/communities_actions.php:135
msgid "Error: you do not have authority to modify this membership request."
msgstr ""

#: units/communities/communities_actions.php:119
#: units/communities/communities_actions.php:138
msgid "An error occurred: the membership request could not be found."
msgstr ""

#: units/communities/communities_actions.php:133
#, php-format
msgid ""
"You declined the membership request. %s is not a member of this community."
msgstr ""

#: units/communities/communities_create.php:16
msgid "Create a new community"
msgstr "建立新社区"

#: units/communities/communities_create.php:17
msgid "Community name:"
msgstr "社区名称："

#: units/communities/communities_create.php:18
msgid "Username for community:"
msgstr "用户社区名"

#: units/communities/communities_create.php:19 units/files/edit_folder.php:147
#: units/groups/groups_create.php:5
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: units/communities/communities_edit.php:47
msgid ""
"You don't have any communities listed! To join a community, click the 'join' "
"button underneath a community's icon. You can find communities you're "
"interested in by using the search function."
msgstr "你没有社区列表。要加入社区，请点击该社区图标下方的“加入”。你可以通过搜索来查找你感兴趣的社区"

#: units/communities/communities_edit.php:49
msgid "This user is not currently a member of any communities."
msgstr "该用户不是任何社区成员"

#: units/communities/communities_membership_requests.php:15
msgid ""
"The following users would like to join this community. They need your "
"approval to do this (to change this setting, visit the 'community settings' "
"page)."
msgstr ""

#: units/communities/communities_membership_requests.php:33
#: units/friends/user_friendship_requests.php:34
#: units/weblogs/weblogs_user_info_menu.php:29 _weblog/edit.php:24
#: _weblog/index.php:15
msgid "Blog"
msgstr "日记"

#: units/communities/communities_membership_requests.php:48
msgid "You have no pending membership requests."
msgstr ""

#: units/communities/communities_members.php:45
msgid "This community doesn't currently have any members."
msgstr "该社区目前没有成员"

#: units/communities/communities_moderator_of.php:47
msgid "You don't own any communities. Why not create one?"
msgstr "你没有任何社区，不创建一个么？"

#: units/communities/communities_moderator_of.php:49
msgid "This user is not currently moderating any communities."
msgstr "该用户不属于任何社区"

#: units/communities/communities_owned.php:18
msgid "Owned communities"
msgstr "社区"

#: units/communities/community_memberships.php:20
msgid "Community memberships"
msgstr "社区成员审核"

#: units/communities/community_wiki.php:15
msgid "Community Wiki"
msgstr ""

#: units/communities/profile_edit_link.php:12
msgid "Upload / edit site pictures for this community."
msgstr "上传/编辑该社区图像"

#: units/communities/profile_edit_link.php:26
msgid "Change this community's name."
msgstr "改变这个社区的名字"

#: units/communities/userdetails_actions.php:23
#, php-format
msgid "Community ownership transferred to %s."
msgstr ""

#: units/communities/userdetails_actions.php:26
msgid "Could not retrieve community details."
msgstr ""

#: units/communities/userdetails_edit.php:11
msgid "Change your community name"
msgstr "更改社区名称"

#: units/communities/userdetails_edit.php:12
#: units/users/userdetails_edit.php:12
msgid "This name will be displayed throughout the system."
msgstr "该用户名在系统通用"

#: units/communities/userdetails_edit.php:27
msgid "Community name"
msgstr "社区名称"

#: units/communities/userdetails_edit.php:32
msgid "Membership restriction:"
msgstr ""

#: units/communities/userdetails_edit.php:33
msgid "This allows you to choose who can join this community."
msgstr ""

#: units/communities/userdetails_edit.php:50
msgid "No moderation: anyone can join this community."
msgstr ""

#: units/communities/userdetails_edit.php:55
msgid "Moderation: memberships must be approved by you."
msgstr ""

#: units/communities/userdetails_edit.php:60
msgid "Private: nobody can join this community."
msgstr ""

#: units/communities/userdetails_edit.php:65
msgid "Membership restriction"
msgstr ""

#: units/communities/userdetails_edit.php:70
msgid "Community ownership"
msgstr ""

#: units/communities/userdetails_edit.php:71
msgid ""
"Type the username of the user who you want to own this community below. You "
"cannot leave this blank, or specify a community or a user that doesn't exist."
msgstr ""

#: units/communities/userdetails_edit.php:83
msgid "Community owner"
msgstr ""

#: units/communities/user_info_menu_text.php:18
msgid "Are you sure you want to join this community?"
msgstr "你是想挤入这个社区么？"

#: units/communities/user_info_menu_text.php:18
msgid "Click here to join this community."
msgstr "点击此处加入这社区"

#: units/communities/user_info_menu_text.php:20
msgid "Are you sure you want to apply to join this community?"
msgstr ""

#: units/communities/user_info_menu_text.php:20
msgid "Click here to apply to join this community."
msgstr ""

#: units/communities/user_info_menu_text.php:26
msgid "Are you sure you want to leave this community?"
msgstr "你是想退出这个社区么？"

#: units/communities/user_info_menu_text.php:26
msgid "Click here to leave this community."
msgstr "点击此处推出这个社区"

#: units/files/default_templates.php:8
msgid "Folder"
msgstr ""

#: units/files/default_templates.php:9
msgid "Each individual folder"
msgstr "每个文件夹"

#: units/files/default_templates.php:11
msgid "The owner of the folder"
msgstr "文件夹拥有者"

#: units/files/default_templates.php:12
msgid "The name of the folder"
msgstr "文件夹名称"

#: units/files/default_templates.php:13
msgid "The folder's URL"
msgstr "文件夹的url"

#: units/files/default_templates.php:14
msgid "Menu items for folder owner (edit, delete, etc)"
msgstr "菜单选项（编辑、删除等）"

#: units/files/default_templates.php:15
msgid "The URL of the file's icon"
msgstr "文件图表的的URL"

#: units/files/default_templates.php:16 units/files/default_templates.php:49
msgid "Keywords associated with the folder"
msgstr "文件夹的关键词"

#: units/files/default_templates.php:40 units/files/function_search_rss.php:44
msgid "File"
msgstr "文件"

#: units/files/default_templates.php:41
msgid "Each individual file within a folder"
msgstr "文件加重的每个文件。"

#: units/files/default_templates.php:43
msgid "The file's URL"
msgstr "文件的url"

#: units/files/default_templates.php:44
msgid "Its filename"
msgstr "文件名"

#: units/files/default_templates.php:45
msgid "A description of the file"
msgstr "文件描述"

#: units/files/default_templates.php:46
msgid "Its title"
msgstr "题目"

#: units/files/default_templates.php:47
msgid "Menu items for file owner (edit, delete, etc)"
msgstr "菜单选项（编辑、删除等）"

#: units/files/default_templates.php:48
msgid "The URL of its icon"
msgstr "图标的URL"

#: units/files/edit_file.php:17 units/files/edit_folder.php:192
msgid "File title:"
msgstr "文件题目："

#: units/files/edit_file.php:29
msgid "File description:"
msgstr "文件描述"

#: units/files/edit_file.php:40 units/files/edit_folder.php:194
#: units/weblogs/weblogs_posts_add.php:27
#: units/weblogs/weblogs_posts_edit.php:21
msgid "Access restrictions:"
msgstr "访问受控制："

#: units/files/edit_file.php:51
msgid "File folder:"
msgstr "文件夹："

#: units/files/edit_file.php:62 units/files/edit_folder.php:62
#: units/files/edit_folder.php:134 units/files/edit_folder.php:244
msgid "Keywords (comma separated):"
msgstr "关键词（ 用英文逗号隔开）："

#: units/files/edit_file.php:80
msgid "Save changes"
msgstr "保存修改"

#: units/files/edit_file.php:98
msgid "Edit "
msgstr "编辑 "

#: units/files/edit_folder.php:19 units/files/edit_folder.php:89
msgid "Edit this folder"
msgstr "编辑这个文件夹"

#: units/files/edit_folder.php:26
msgid "Folder name:"
msgstr "文件夹名称："

#: units/files/edit_folder.php:27
msgid "Parent folder"
msgstr "上级文件夹"

#: units/files/edit_folder.php:49 units/files/edit_folder.php:109
msgid "Access restrictions"
msgstr "访问受控制。"

#: units/files/edit_folder.php:99
msgid "Upload files and folders"
msgstr "上传文件和文件夹"

#: units/files/edit_folder.php:107
msgid "Create a new folder"
msgstr "创建新文件夹"

#: units/files/edit_folder.php:108
msgid "To create a new folder, enter its name:"
msgstr "创建新文件夹，名称："

#: units/files/edit_folder.php:173
msgid "Upload a file"
msgstr "上传一个文件"

#: units/files/edit_folder.php:187
#, php-format
msgid "You have used %s Mb of a total %s Mb."
msgstr ""

#: units/files/edit_folder.php:189
#, php-format
msgid "Used space: %s Mb."
msgstr ""

#: units/files/edit_folder.php:191
msgid "File to upload:"
msgstr "上传文件："

#: units/files/edit_folder.php:193
msgid "File Description:"
msgstr "文件描述"

#: units/files/edit_folder.php:266
msgid ""
"By checking this box, you are asserting that you have the legal right to "
"share this file, and that you understand you are sharing it with other users "
"of the system."
msgstr "勾璇这里代表你有权共享你上传的文件。就是说别上传那些可能会“违反别人版权”的东西。"

#: units/files/files_actions.php:30
msgid "Your folder was created."
msgstr "文件夹建立了。"

#: units/files/files_actions.php:33
msgid "Could not create folder. Perhaps the folder name was blank?"
msgstr "无法创建文件夹。你是不是没给文件夹起名字？"

#: units/files/files_actions.php:53
msgid ""
"Upload unsuccessful. You must check the copyright box for a file to be "
"uploaded."
msgstr ""
"Upload niet geslaagd. Vink de optie auteursrechten aan om een bestand te "
"kunnen uploaden."

#: units/files/files_actions.php:95
msgid "The file was successfully uploaded."
msgstr "文件被成功上传"

#: units/files/files_actions.php:136
msgid "The file was updated."
msgstr "文件被更新"

#: units/files/files_actions.php:160
msgid "The folder was edited."
msgstr "文件夹被编辑"

#: units/files/files_actions.php:163
msgid "Error: a folder cannot be its own parent."
msgstr "错误：这个文件夹不能是自己的上一层文件夹。"

#: units/files/files_actions.php:189
msgid "The folder was deleted."
msgstr "文件夹被删除"

#: units/files/files_actions.php:214
msgid "The file was deleted."
msgstr "文件被删除"

#: units/files/files_links_make.php:54
msgid "You do not have permission to access this file"
msgstr "你无权察看该文件"

#: units/files/files_links_make.php:57
msgid "File does not exist"
msgstr "文件不存在"

#: units/files/files_user_info_menu.php:23
msgid "File Storage"
msgstr "文件存储"

#: units/files/folder_view.php:27
msgid "Root Folder"
msgstr "最上层目录"

#: units/files/folder_view.php:50
msgid "Return to"
msgstr "返回到"

#: units/files/folder_view.php:57 units/files/templates_preview.php:6
msgid "Subfolders"
msgstr "下级文件夹"

#: units/files/folder_view.php:74
msgid "Are you sure you want to permanently delete this folder?"
msgstr "你是想用就删除这个文件夹么？"

#: units/files/folder_view.php:87 units/files/folder_view.php:149
#: units/magpie/function_subscriptions_publish_to_blog.php:41
msgid "Keywords: "
msgstr "关键词： "

#: units/files/folder_view.php:139
msgid "Are you sure you want to permanently delete this file?"
msgstr "你是想用就删除这个文件么？"

#: units/files/folder_view.php:175
msgid "This folder is currently empty."
msgstr "空文件夹"

#: units/files/function_search.php:49
#, php-format
msgid "Folders owned by '%s' in category '%s'"
msgstr ""

#: units/files/function_search.php:88
#, php-format
msgid "Files owned by %s in category '%s'"
msgstr ""

#: units/files/function_search.php:90
msgid "View folder"
msgstr ""

#: units/files/function_search.php:107
#, php-format
msgid "RSS feed for files owned by %s"
msgstr ""

#: units/files/function_search.php:118
msgid "Users with files or folders in category"
msgstr "拥有文件或文件夹的用户列表"

#: units/files/function_search_rss.php:34
msgid "File folder"
msgstr "文件夹"

#: units/files/templates_preview.php:5
msgid "Folder name"
msgstr "文件夹名称"

#: units/files/templates_preview.php:15 units/files/templates_preview.php:26
msgid "test"
msgstr ""

#: units/files/templates_preview.php:18
msgid "Subfolder"
msgstr "下级文件夹"

#: units/files/templates_preview.php:27
msgid "A sample file"
msgstr ""

#: units/files/templates_preview.php:30
msgid "This is a file"
msgstr "文件"

#: units/files/templates_preview.php:31
msgid "filename"
msgstr "文件名"

#: units/files/templates_preview.php:40
msgid "Files and folders"
msgstr "文件和文件家"

#: units/files/weblogs_posts_add_fields.php:55
#, php-format
msgid "Embed a file from your %s file storage:"
msgstr "从您的 %s 资源中选一个添加到日记中。"

#: units/files/weblogs_posts_add_fields.php:79
msgid ""
"This will add a code to your weblog post that will be converted into an "
"embedded file."
msgstr "给你的blog添加代码，使其成为内部文件"

#: units/friends/friends_actions.php:24
#, php-format
msgid "%s was added to your friends list."
msgstr ""

#: units/friends/friends_actions.php:26
#, php-format
msgid ""
"%s has added you as a friend!\n"
"\n"
"To visit this user's profile, click on the following link:\n"
"\n"
"\t"
msgstr ""

#: units/friends/friends_actions.php:29
#, php-format
msgid "New %s friend"
msgstr ""

#: units/friends/friends_actions.php:34
#, php-format
msgid "%s couldn't be added to your friends list."
msgstr ""

#: units/friends/friends_actions.php:40
#, php-format
msgid ""
"%s has elected to moderate friendship requests. Your request has been added "
"to their moderation queue."
msgstr ""

#: units/friends/friends_actions.php:42
#, php-format
msgid ""
"%s has requested to add you as a friend!\n"
"\n"
"To visit this user's profile, click on the following link:\n"
"\n"
"\t"
msgstr ""

#: units/friends/friends_actions.php:45
#, php-format
msgid "New %s friend request"
msgstr ""

#: units/friends/friends_actions.php:50
#, php-format
msgid ""
"%s has elected to moderate friendship requests, but your friend request "
"couldn't be added to their moderation queue."
msgstr ""

#: units/friends/friends_actions.php:54
#, php-format
msgid ""
"%s has decided not to allow any new friendship requests at this time. Your "
"friendship request has been declined."
msgstr ""

#: units/friends/friends_actions.php:64
msgid " was removed from your friends."
msgstr " 已被从你的好友列表中删除。"

#: units/friends/friends_actions.php:68
msgid " couldn't be removed from your friends."
msgstr ""

#: units/friends/friends_actions.php:86
#, php-format
msgid "You approved the friendship request. %s now lists you as a friend."
msgstr ""

#: units/friends/friends_actions.php:87
#, php-format
msgid ""
"%s has approved your friendship request!\n"
"\n"
"To visit this user's profile, click on the following link:\n"
"\n"
"\t"
msgstr ""

#: units/friends/friends_actions.php:90
#, php-format
msgid "%s friend request approved!"
msgstr ""

#: units/friends/friends_actions.php:93
msgid "An error occurred: couldn't add you as a friend"
msgstr ""

#: units/friends/friends_actions.php:96 units/friends/friends_actions.php:120
msgid "Error: you do not have authority to modify this friendship request."
msgstr ""

#: units/friends/friends_actions.php:99 units/friends/friends_actions.php:123
msgid "An error occurred: the friendship request could not be found."
msgstr ""

#: units/friends/friends_actions.php:113
#, php-format
msgid ""
"You declined the friendship request. %s does not list you as a friend."
msgstr ""

#: units/friends/friends_actions.php:114
#, php-format
msgid ""
"%s has denied your friendship request.\n"
"\n"
"To visit this user's profile, click on the following link:\n"
"\n"
"\t"
msgstr ""

#: units/friends/friends_actions.php:117
#, php-format
msgid "%s friend request denied"
msgstr ""

#: units/friends/friends_edit.php:47
msgid ""
"You don't have any friends listed! To add a user as a friend, click the "
"'friend' button underneath a user's icon."
msgstr "你没有好友列表。要加某人为好友，选择用户头像下的“加入”"

#: units/friends/friends_edit.php:49
msgid ""
"This user doesn't currently have any friends listed. Maybe if you list them "
"as a friend, it'll start the ball rolling ..?"
msgstr "该用户没有好友列表。你列他为好友，会循环下去？"

#: units/friends/friends_of_edit.php:18
#, php-format
msgid "Displaying 1000 most recently active people, of %d found."
msgstr ""

#: units/friends/friends_of_edit.php:58
msgid ""
"Nobody's listed you as a friend! Maybe you need to start chatting to some "
"other users?"
msgstr "你不在任何用户的好友列表中。是否需要同其他用户聊天？"

#: units/friends/friends_of_edit.php:60
msgid ""
"This user isn't currently listed as anyone's friend. Maybe you could be the "
"first?"
msgstr "该用户不是任何人的好友，或许你是第一个？"

#: units/friends/profile_friends.php:20 units/friends/profile_friends.php:29
msgid "View all Friends"
msgstr ""

#: units/friends/profile_friends.php:27 units/friends/user_friends.php:14
msgid "Your Friends"
msgstr "你的好友"

#: units/friends/user_friendship_requests.php:16
msgid ""
"The following users would like to add you as a friend. They need your "
"approval to do this (to change this setting, visit the 'account settings' "
"page)."
msgstr ""

#: units/friends/user_friendship_requests.php:51
msgid "You have no pending friendship requests."
msgstr ""

#: units/friends/user_friends.php:14
msgid "Friends Screen"
msgstr "好友的屏幕"

#: units/friends/user_info_menu_text.php:19
msgid "Are you sure you want to add this user as a friend?"
msgstr "确定要价这个用户位好友么？"

#: units/friends/user_info_menu_text.php:19
msgid "Click here to add this user as a friend."
msgstr "点击此处加这个用户位好友"

#: units/friends/user_info_menu_text.php:26
msgid "Are you sure you want to remove this user from your friends list?"
msgstr "你是想用将这个用户从好友列表中删除么？"

#: units/friends/user_info_menu_text.php:26
msgid "Click here to remove this user from your friends list."
msgstr "点击此处从好友列表中删除这个用户"

#: units/gettext/library.php:410
msgid "Language selection"
msgstr ""

#: units/gettext/library.php:411
msgid ""
"Choose your preferred language for this site. The following languages are "
"available on this system:"
msgstr ""

#: units/gettext/library.php:422
msgid "No languages installed"
msgstr ""

#: units/gettext/library.php:480 units/gettext/library.php:485
msgid "Preferred language"
msgstr ""

#: units/gettext/library.php:480
msgid "saved"
msgstr ""

#: units/gettext/library.php:485
msgid "not changed"
msgstr ""

#: units/groups/groups_access_levels.php:8
msgid "Group"
msgstr "组"

#: units/groups/groups_actions.php:27
msgid "Your group was updated."
msgstr "你的组已经被更新"

#: units/groups/groups_create.php:3
msgid "Create a new group"
msgstr "创建新的组"

#: units/groups/groups_create.php:4
msgid "Group name:"
msgstr "组名："

#: units/groups/groups_display_membership.php:6
msgid "Group membership"
msgstr "组员"

#: units/groups/groups_display_membership.php:15
#, php-format
msgid "Owned by %s"
msgstr "Is van %s"

#: units/groups/groups_edit_display.php:13
msgid "Your friends:"
msgstr "你的朋友们"

#: units/groups/groups_edit_display.php:44
msgid "Add selected to group"
msgstr "将所选加入到组"

#: units/groups/groups_edit_display.php:53
msgid "Remove selected from group"
msgstr "从组中取消选定内容"

#: units/groups/groups_edit_display.php:54
msgid "Members of this group:"
msgstr "本族成员："

#: units/groups/groups_edit_display.php:72
msgid "Save this group"
msgstr "保存着各族"

#: units/groups/groups_edit_display.php:73
msgid "Delete this group"
msgstr "删除这个组"

#: units/groups/groups_edit_existing.php:6
msgid "Groups you own"
msgstr "你创建的组"

#: units/groups/groups_editpage.php:4
msgid "Existing groups"
msgstr "现有社区"

#: units/groups/groups_explanation.php:3
msgid ""
"Access is controlled through the use of Access groups and this is one of the "
"most powerful features of Elgg. Access groups allow you to have complete "
"control over who sees what within your environment. You can create as many "
"access groups as you wish. Each access group can have as many of your "
"friends as you like and each access group created becomes another option in "
"the 'access restriction' dropdown menu beside each profile item, weblog post "
"and file uploaded."
msgstr ""
""
"组权限控制是elgg中最强大的功能。权限控制让你完全控制谁可以看你发表的东西。你可以创建无限夺得权限控制组。每一个组都可以加无限多你的好友。创建权限租后，你"
"的权限控制下拉菜单会增加新的选项。你就可以把这个权限控制分配给你的用户信息，日记和上传文件。"

#: units/groups/groups_explanation.php:4 units/groups/groups_help.php:4
msgid ""
"When you create an access group, add people to it then select it as your "
"access restriction on a weblog post only the people in that group will be "
"able to see that weblog post and so on for all elements in your learning "
"landscape."
msgstr "当你创建一个组，邀请别人加入，选择被批准加入它的限制。你在该组的发布只有改组的成员能看到"

#: units/groups/groups_help.php:3
msgid "This is a help file for the Groups functions."
msgstr "这是对组功能的帮助文件"

#: units/icons/function_actions.php:57
msgid "Your selected icons were deleted."
msgstr "你选择的头像被删除"

#: units/icons/function_actions.php:71
msgid ""
"You have already met your icon quota. You must delete some icons before you "
"can upload any new ones."
msgstr "图片配额已经使用。请删除某些图片后再上传新的"

#: units/icons/function_actions.php:79
msgid "Attempting to upload icon file ..."
msgstr "尝试上传文件..."

#: units/icons/function_actions.php:86
msgid ""
"The uploaded icon file was invalid. Please ensure you are using JPEG, GIF or "
"PNG files."
msgstr "上传头像图片无效。请确认图片格式（JPEG, GIF or PNG）"

#: units/icons/function_actions.php:118
msgid ""
"The uploaded icon file was in an image format other than JPEG, GIF or PNG. "
"These are unsupported at present."
msgstr "目前本站点至只支持JPEG, GIF or PNG格式图片"

#: units/icons/function_actions.php:138
msgid "Your icon was uploaded successfully."
msgstr "你的头像成功上传"

#: units/icons/function_actions.php:141
msgid ""
"An unknown error occurred when saving your icon. If this problem persists, "
"please let us know and we'll do all we can to fix it quickly."
msgstr "在保存你的用户头像过程中出现错误。如果这个错误总是发生。请和我们联系我们尽快解决。"

#: units/icons/function_add_icons.php:15
msgid "Upload a new picture"
msgstr "上传一个新的图片"

#: units/icons/function_add_icons.php:16
msgid ""
"Upload a picture for this profile below. Pictures need to be 100x100 pixels "
"or smaller, but don't worry - if you've selected a larger picture, we'll "
"shrink it down for you. You may upload up to"
msgstr "增加上传图片。图片尺寸应在100x100内，如果你上传了大的图片，系统会自动帮你修改"

#: units/icons/function_add_icons.php:17
msgid "pictures in total."
msgstr "张照片（总数）"

#: units/icons/function_add_icons.php:26
msgid "Picture to upload:"
msgstr "图片上传"

#: units/icons/function_add_icons.php:37
msgid "Icon description:"
msgstr "头像描述"

#: units/icons/function_add_icons.php:45
msgid "Make this the default icon:"
msgstr "设置为默认图标："

#: units/icons/function_add_icons.php:58
msgid "Upload new icon"
msgstr "上传新头像"

#: units/icons/function_edit_icons.php:21
msgid "Site pictures"
msgstr "站点图像"

#: units/icons/function_edit_icons.php:31
msgid ""
"Site pictures are small pictures that act as a representative icon "
"throughout the system."
msgstr "站点图像会作为你的头像在整个系统中应用。"

#: units/icons/function_edit_icons.php:55
msgid "Name:"
msgstr "名字："

#: units/icons/function_edit_icons.php:56
msgid "Default:"
msgstr "默认："

#: units/icons/function_edit_icons.php:79
msgid "No default:"
msgstr "没有默认值"

#: units/icons/function_edit_icons.php:100
msgid "You don't have any site pictures loaded yet."
msgstr "你目前没有站点图片"

#: units/invite/invite_actions.php:34
msgid "They included the following message:"
msgstr ""

#: units/invite/invite_actions.php:38
#, php-format
msgid "Thank you for registering with %s."
msgstr ""

#: units/invite/invite_actions.php:39
#, php-format
msgid "%s account verification"
msgstr ""

#: units/invite/invite_actions.php:42 units/invite/invite_actions.php:43
msgid "has invited you to join"
msgstr "邀请你加入"

#: units/invite/invite_actions.php:42
msgid "a learning landscape system."
msgstr "学习平台。"

#: units/invite/invite_actions.php:46
#, php-format
msgid ""
"Dear %s,\n"
"\n"
"%s %s\n"
"\n"
"To join, visit the following URL:\n"
"\n"
"\t%s\n"
"\n"
msgstr ""

#: units/invite/invite_actions.php:51
#, php-format
msgid ""
"Your invitation was sent to %s at %s. It will be valid for seven days."
msgstr ""

#: units/invite/invite_actions.php:54
#, php-format
msgid "User %s already has that email address. Invitation not sent."
msgstr ""

#: units/invite/invite_actions.php:57
msgid ""
"Someone with that email address has already been invited to the system. "
msgstr ""

#: units/invite/invite_actions.php:60
msgid "Invitation failed: The email address was not valid."
msgstr ""

#: units/invite/invite_actions.php:63
msgid "Error: This community has reached its maximum number of users."
msgstr ""

#: units/invite/invite_actions.php:66
msgid "Invitation failed: you are not logged in."
msgstr ""

#: units/invite/invite_actions.php:69
msgid "Invitation failed: you must specify both a name and an email address."
msgstr "邀请失败：必须输入用户名和email地址"

#: units/invite/invite_actions.php:82
msgid ""
"Unfortunately this community has reached its account limit and you are "
"unable to join at this time."
msgstr ""

#: units/invite/invite_actions.php:85
msgid "You must indicate that you are at least 13 years old to join."
msgstr ""

#: units/invite/invite_actions.php:89
msgid "Error! Invalid invite code."
msgstr ""

#: units/invite/invite_actions.php:138
msgid ""
"Your account was created! You can now log in using the username and password "
"you supplied. You have been sent an email containing these details for "
"reference purposes."
msgstr "用户创建。现在可以使用用户名和密码登陆。一封详细说明邮件已发送给你"

#: units/invite/invite_actions.php:140
#, php-format
msgid "Your %s account"
msgstr ""

#: units/invite/invite_actions.php:141
#, php-format
msgid ""
"Thanks for joining %s!\n"
"\n"
"For your records, your %s username and password are:\n"
"\n"
"\t"
msgstr ""

#: units/invite/invite_actions.php:160
#, php-format
msgid "Verify your %s account password request"
msgstr ""

#: units/invite/invite_actions.php:161
#, php-format
msgid ""
"A request has been received to generate your account at %s a new password.\n"
"\n"
msgstr ""

#: units/invite/invite_actions.php:165
msgid "Your verification email was sent. Please check your inbox."
msgstr "已经发送了确认电子邮件。请你查看邮箱。"

#: units/invite/invite_actions.php:167
msgid "No user with that username was found."
msgstr "此注册用户不存在"

#: units/invite/invite_join.php:29
#, php-format
msgid ""
"Thank you for registering for an account with %s! Registration is completely "
"free, but before you confirm your details, please take a moment to read the "
"following documents:"
msgstr ""

#: units/invite/invite_join.php:30 units/invite/join_noinvite.php:10
msgid "terms and conditions"
msgstr "服务条款"

#: units/invite/invite_join.php:31 units/invite/join_noinvite.php:11
msgid "Privacy policy"
msgstr "隐私政策"

#: units/invite/invite_join.php:32
msgid ""
"Submitting the form below indicates acceptance of these terms. Please note "
"that currently you must be at least 13 years of age to join the site."
msgstr "提交下表格表示你认可所有条款。加入本站点需明示你的年龄超过13岁。"

#: units/invite/invite_join.php:52 units/invite/join_noinvite.php:32
#: units/weblogs/weblogs_comments_add.php:48
msgid "Your name"
msgstr "你的名字"

#: units/invite/invite_join.php:58
msgid "Your username - (Must be letters only)"
msgstr "你的用户名 - （只能使字母）"

#: units/invite/invite_join.php:64
msgid "Enter a password"
msgstr "输入密码"

#: units/invite/invite_join.php:70
msgid "Your password again for verification purposes"
msgstr "请再次输入密码以验证"

#: units/invite/invite_join.php:74
msgid "I am at least thirteen years of age."
msgstr "Ik ben dertien jaar of ouder."

#: units/invite/invite_join.php:75
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: units/invite/invite_join.php:90
#, php-format
msgid ""
"Your invitation code appears to be invalid. Codes only last for seven days; "
"it's possible that yours is older. If you still want to join %s, it may be "
"worth getting in touch with the person who invited you."
msgstr "你的邀请码无效。该邀请码只在7天内有效，可能你的已经过期。如果你还是想加入%s，请联系邀请你来的人"

#: units/invite/invite_join.php:102
#, php-format
msgid ""
"For the moment, joining %s requires a specially tailored invite code. If you "
"know someone who's a member, it may be worth asking them for one."
msgstr "%s 需要邀请确认码才能加入。如果你认识其中的组员，向他们要。"

#: units/invite/invite.php:12
msgid "Their name"
msgstr "他们的名字"

#: units/invite/invite.php:18
msgid "Their email address"
msgstr "他们的email地址"

#: units/invite/invite.php:25
msgid "An optional message"
msgstr "可填可不填的信息"

#: units/invite/invite.php:33
msgid "Invite"
msgstr "邀请"

#: units/invite/join_noinvite.php:9
#, php-format
msgid ""
"Thank you for registering for an account with %s! Registration is completely "
"free, but before you fill in your details, please take a moment to read the "
"following documents:"
msgstr ""

#: units/invite/join_noinvite.php:12
msgid ""
"When you fill in the details below, we will send an \"invitation code\" to "
"your email address in order to validate it. You must then click on this "
"within seven days to create your account."
msgstr "填入下列详细信息，我们会给你的电子邮箱发送确认信。必须在7天之内创建新账户。"

#: units/invite/join_noinvite.php:38
msgid "Your email address"
msgstr "你的电子邮件地址"

#: units/invite/new_password.php:12
#, php-format
msgid ""
"A new password has been emailed to you at %s. You should be able to use it "
"immediately; your old one has been deactivated."
msgstr "我们把你的新密码发送到了 %s。新密码立刻就可以使用了。你的旧密码已经被暂停。"

#: units/invite/new_password.php:28
#, fuzzy, php-format
msgid "Your %s password"
msgstr "密码"

#: units/invite/new_password.php:28
#, php-format
msgid ""
"Your %s password has been reset.\n"
"\n"
"For your records, your new password is:\n"
"\n"
"\t"
msgstr ""

#: units/invite/new_password.php:37
msgid ""
"Your password request code appears to be invalid. Try generating a new one?"
msgstr "你的密码申请无效，请更换新密码"

#: units/invite/new_password.php:49
msgid "Sorry, your code was invalid."
msgstr "对不起，你的密码无效"

#: units/invite/password_request.php:5
#, php-format
msgid ""
"To generate a new password at %s!, enter your username below. We will send "
"the address of a unique verification page to you via email click on the link "
"in the body of the message and a new password will be sent to you."
msgstr ""

#: units/invite/password_request.php:6
msgid "This method reduces the chance of a mistakenly reset password."
msgstr ""

#: units/invite/password_request.php:22
msgid "Your username"
msgstr "你的用户名"

#: units/invite/password_request.php:26
msgid "Request new password"
msgstr "发给我新密码"

#: units/magpie/default_template.php:8
msgid "Feed Post"
msgstr ""

#: units/magpie/default_template.php:9
msgid "A template for each post in a feed."
msgstr ""

#: units/magpie/default_template.php:11 units/weblogs/default_template.php:11
msgid "Post title"
msgstr ""

#: units/magpie/default_template.php:12 units/weblogs/default_template.php:12
msgid "The text of the post"
msgstr ""

#: units/magpie/default_template.php:13
msgid "An icon for the user"
msgstr ""

#: units/magpie/default_template.php:14
msgid "The feed name"
msgstr ""

#: units/magpie/default_template.php:15
msgid "A short description of the feed"
msgstr ""

#: units/magpie/default_template.php:16
msgid "A link to the post"
msgstr ""

#: units/magpie/default_template.php:17
msgid "A link to the host site"
msgstr ""

#: units/magpie/default_template.php:18
msgid "A link to the host feed"
msgstr ""

#: units/magpie/default_template.php:19
msgid "Buttons to subscribe or unsubscribe"
msgstr ""

#: units/magpie/default_template.php:24
msgid "Added"
msgstr ""

#: units/magpie/function_actions.php:23 units/magpie/function_actions.php:87
#: units/magpie/function_actions.php:107
msgid "Your feed subscription was successful."
msgstr ""

#: units/magpie/function_actions.php:25
msgid "Feed subscription failed: you are already subscribed to this feed."
msgstr ""

#: units/magpie/function_actions.php:34
msgid "Your have successfully removed this feed from your subscriptions."
msgstr ""

#: units/magpie/function_actions.php:36
msgid "Feed unsubscription failed: you are not subscribed to this feed."
msgstr ""

#: units/magpie/function_actions.php:62
msgid ""
"Feed not imported to blog: You cannot import a feed from this account."
msgstr ""

#: units/magpie/function_actions.php:89
msgid "Feed subscription failed: this feed subscription already exists."
msgstr ""

#: units/magpie/function_actions.php:96
msgid "Feed subscription failed: SSL feed reading is not enabled."
msgstr ""

#: units/magpie/function_actions.php:110
msgid ""
"Feed subscription failed: feed appears to be invalid. Please check your link "
"or try later."
msgstr ""

#: units/magpie/function_actions.php:114
msgid ""
"Feed subscription failed: could not get feed. Please check your link or try "
"later."
msgstr ""

#: units/magpie/function_actions.php:116
msgid "Error message was: "
msgstr ""

#: units/magpie/function_subscriptions.php:14
#: units/magpie/function_subscriptions_popular.php:6
msgid ""
"Feeds are information streams from other sites. You will often see a link to "
"an 'RSS' feed while browsing; enter the link address into the 'add feed' box "
"at the bottom of the page to read that information from within your learning "
"landscape."
msgstr ""

#: units/magpie/function_subscriptions.php:25
#: units/magpie/function_subscriptions_popular.php:14
#: units/magpie/function_subscriptions_publish_to_blog.php:22
msgid "Last updated"
msgstr ""

#: units/magpie/function_subscriptions.php:26
#: units/magpie/function_subscriptions_publish_to_blog.php:23
msgid "Resource name"
msgstr ""

#: units/magpie/function_subscriptions.php:33
#: units/magpie/function_subscriptions_publish_to_blog.php:43
msgid "View content"
msgstr ""

#: units/magpie/function_subscriptions.php:41
#: units/magpie/function_subscriptions_popular.php:27
#: units/magpie/function_view_post.php:44
msgid "Are you sure you want to unsubscribe from this feed?"
msgstr ""

#: units/magpie/function_subscriptions.php:41
#: units/magpie/function_subscriptions_popular.php:27
#: units/magpie/function_view_post.php:44
msgid "Unsubscribe"
msgstr ""

#: units/magpie/function_subscriptions.php:59
#: units/magpie/function_subscriptions_publish_to_blog.php:60
msgid "Update"
msgstr ""

#: units/magpie/function_subscriptions.php:69
#: units/magpie/function_subscriptions_publish_to_blog.php:70
msgid "You are not subscribed to any feeds."
msgstr ""

#: units/magpie/function_subscriptions.php:71
#: units/magpie/function_subscriptions_publish_to_blog.php:72
msgid "No feeds were found."
msgstr ""

#: units/magpie/function_subscriptions.php:76
#: units/magpie/function_subscriptions_popular.php:47
msgid "To subscribe to a new feed, enter its address below:"
msgstr ""

#: units/magpie/function_subscriptions.php:82
#: units/magpie/function_subscriptions_popular.php:29
#: units/magpie/function_subscriptions_popular.php:53
#: units/magpie/function_view_post.php:46
msgid "Subscribe"
msgstr ""

#: units/magpie/function_subscriptions_popular.php:7
msgid "This is a list of the feeds with the most subscribers."
msgstr ""

#: units/magpie/function_subscriptions_popular.php:15
msgid "Link to site"
msgstr ""

#: units/magpie/function_subscriptions_popular.php:21
msgid "Unnamed Feed"
msgstr ""

#: units/magpie/function_subscriptions_popular.php:23
msgid "View posts"
msgstr ""

#: units/magpie/function_subscriptions_popular.php:29
#: units/magpie/function_view_post.php:46
msgid "Are you sure you want to subscribe to this feed?"
msgstr ""

#: units/magpie/function_subscriptions_popular.php:32
msgid "Subscribers"
msgstr ""

#: units/magpie/function_subscriptions_popular.php:45
msgid "No-one has subscribed to any feeds."
msgstr ""

#: units/magpie/function_subscriptions_publish_to_blog.php:11
msgid ""
"Click a box below to automatically import content from a feed into your "
"blog. You can also add default keywords for content from that feed. (You "
"should only do this if you have the legal right to use this resource - in "
"other words, you must have permission from the content owner.)"
msgstr ""

#: units/magpie/function_subscriptions_publish_to_blog.php:31
msgid ""
"Are you sure you want to import this content into your personal blog?\\nYou "
"should make sure you own it or have permission from the copyright holder."
msgstr ""

#: units/magpie/function_view_individual.php:26
#: units/magpie/function_view.php:29
#: units/weblogs/weblogs_all_users_view.php:107
#: units/weblogs/weblogs_friends_view.php:57
#: units/weblogs/weblogs_interesting_view.php:52
#: units/weblogs/weblogs_view.php:53
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: units/magpie/function_view_post.php:28
msgid "unknown"
msgstr ""

#: units/magpie/function_view_post.php:40
msgid "View site"
msgstr ""

#: units/profile/profile_user_info.php:42
msgid "Your LMS hosts"
msgstr ""

#: units/search/function_search_all_display_rss.php:16
#, php-format
msgid "Items tagged with \"%s\" from %s"
msgstr ""

#: units/search/search_suggest_rss.php:6
msgid "Syndication"
msgstr "企业联合组织"

#: units/search/search_suggest_rss.php:7
msgid "RSS feed for this tag"
msgstr "这个标签的RSS订阅"

#: units/search/search_suggest_tags.php:22
msgid "Automatic tag suggestion:"
msgstr "自动提示给用户的标签"

#: units/search/search_suggest_users.php:23
msgid "Matching accounts:"
msgstr ""

#: units/search/search_user_info_menu.php:9
msgid "Random tags"
msgstr "随机标签"

#: units/search/tags_display_personal.php:40
msgid "No tags found for this user."
msgstr "此名用户没有tags"

#: units/search/tags_display.php:7
msgid ""
"The following is a selection of keywords used within this site. Click one to "
"see related users, weblog posts or objects."
msgstr "下面是随机挑选出来的在本站点使用的关键词列表。通过选择其中的某个可以联系到某用户、其发表的blog文章等。"

#: units/templates/default_template.php:61
msgid "Sidebar section holder"
msgstr ""

#: units/templates/default_template.php:62
msgid "Contains the sidebar section titles"
msgstr ""

#: units/templates/default_template.php:64
msgid "The header"
msgstr ""

#: units/templates/default_template.php:303
msgid "adminTable"
msgstr ""

#: units/templates/default_template.php:304
msgid ""
"This table is used to house stats and administration details until a good "
"CSS solution can be applied."
msgstr ""

#: units/templates/default_template.php:306
#: units/templates/default_template.php:337
msgid "Column One"
msgstr ""

#: units/templates/default_template.php:307
#: units/templates/default_template.php:338
msgid "Column Two"
msgstr ""

#: units/templates/default_template.php:308
#: units/templates/default_template.php:339
msgid "Column Three"
msgstr ""

#: units/templates/default_template.php:334
msgid "flagContent"
msgstr ""

#: units/templates/default_template.php:335
msgid "This holds the flag content function throughout Elgg"
msgstr ""

#: units/templates/template_actions.php:26
msgid "The templates have been changed according to your choices."
msgstr ""

#: units/templates/template_actions.php:29
msgid "No changes made as no area of change where selected!"
msgstr ""

#: units/templates/templates_view.php:88
msgid "Change templates"
msgstr ""

#: units/templates/templates_view.php:89
msgid "The selected changes will affect:"
msgstr ""

#: units/templates/templates_view.php:103
msgid "Your personal space"
msgstr ""

#: units/templates/templates_view.php:116
msgid "Community: "
msgstr ""

#: units/tinymce/tinymce_userdetails_actions.php:15
msgid "Your editor preferences have been saved"
msgstr ""

#: units/tinymce/tinymce_userdetails_actions.php:18
msgid "Your editor preferences have been changed"
msgstr ""

#: units/tinymce/tinymce_userdetails_actions.php:20
msgid "Your editor preferences could not be changed"
msgstr ""

#: units/tinymce/tinymce_userdetails_edit.php:3
msgid "Visual text editing"
msgstr ""

#: units/tinymce/tinymce_userdetails_edit.php:4
msgid ""
"Set this to 'yes' if you would like to use a visual (WYSIWYG) text editor "
"for your posts and comments."
msgstr ""

#: units/tinymce/tinymce_userdetails_edit.php:20
#: units/tinymce/tinymce_userdetails_edit.php:27
msgid "Enable visual editor: "
msgstr ""

#: units/users/function_default_access_levels.php:6
msgid "Public"
msgstr "公开"

#: units/users/function_number_of_users.php:7
#, php-format
msgid "There are %d active users."
msgstr ""

#: units/users/function_number_of_users.php:12
#, php-format
msgid "(%d logged on.)"
msgstr "(%d 登陆用户。)"

#: units/users/function_number_of_users.php:17
msgid "User Statistics"
msgstr "用户数据"

#: units/users/userdetails_actions.php:20
msgid "Your suggested name was too long. Please try something shorter."
msgstr "你的名字太长，请尝试短一点的。"

#: units/users/userdetails_actions.php:40
msgid "Email address updated."
msgstr "电子邮件地址更新了"

#: units/users/userdetails_actions.php:47
msgid "Your moderation preferences have been changed."
msgstr ""

#: units/users/userdetails_actions.php:55
msgid "Public comments and discussion set to 'on'."
msgstr ""

#: units/users/userdetails_actions.php:58
msgid "Public comments and discussion set to 'off'."
msgstr ""

#: units/users/userdetails_actions.php:67
msgid "Email comments and discussion set to 'on'."
msgstr ""

#: units/users/userdetails_actions.php:70
msgid "Email comments and discussion set to 'off'."
msgstr ""

#: units/users/userdetails_actions.php:78
msgid "Email notifications set to 'on'."
msgstr ""

#: units/users/userdetails_actions.php:81
msgid "Email notifications set to 'off'."
msgstr ""

#: units/users/userdetails_actions.php:96
msgid "Details were not changed."
msgstr "细节没有更新。"

#: units/users/userdetails_actions.php:107
msgid ""
"Password not changed: Your password is either too short or too long. It must "
"be between 4 and 32 characters in length."
msgstr "密码修改失败：密码太短或太长。长度应在4-32个字符。"

#: units/users/userdetails_actions.php:109
msgid ""
"Password not changed: Your password can only consist of letters or numbers."
msgstr "密码修改失败：密码只能由字母或数字组成"

#: units/users/userdetails_actions.php:111
msgid "Your password was updated."
msgstr "密码已经被更新"

#: units/users/userdetails_actions.php:118
msgid ""
"Password not changed: The password and its verification string did not match."
msgstr "密码修改失败：两次输入的密码不同"

#: units/users/userdetails_edit.php:11
msgid "Change your full name:"
msgstr "更改你的名字："

#: units/users/userdetails_edit.php:28
msgid "Your full name "
msgstr "全名 "

#: units/users/userdetails_edit.php:33
msgid "Your email address:"
msgstr "你的电子邮件地址："

#: units/users/userdetails_edit.php:34
msgid ""
"This will not be displayed to other users; you can choose to make an email "
"address available via the profile screen."
msgstr "其他用户不会看到。你可以选择设置一个有效的email地址"

#: units/users/userdetails_edit.php:48
msgid "Your email address "
msgstr "你的电子邮件地址 "

#: units/users/userdetails_edit.php:53
msgid "Friendship moderation:"
msgstr ""

#: units/users/userdetails_edit.php:54
msgid "This allows you to choose who can list you as a friend."
msgstr ""

#: units/users/userdetails_edit.php:71
msgid "No moderation: anyone can list you as a friend. (Recommended)"
msgstr ""

#: units/users/userdetails_edit.php:76
msgid "Moderation: friendships must be approved by you."
msgstr ""

#: units/users/userdetails_edit.php:81
msgid "Private: nobody can list you as a friend."
msgstr ""

#: units/users/userdetails_edit.php:86
msgid "Friendship moderation"
msgstr ""

#: units/users/userdetails_edit.php:91
msgid "Make comments public"
msgstr ""

#: units/users/userdetails_edit.php:92
msgid ""
"Set this to 'yes' if you would like anyone to be able to comment on your "
"resources (by default only logged-in users can). Note that this may make you "
"vulnerable to spam."
msgstr ""

#: units/users/userdetails_edit.php:108 units/users/userdetails_edit.php:115
msgid "Public comments: "
msgstr ""

#: units/users/userdetails_edit.php:122
msgid "Receive email notifications"
msgstr ""

#: units/users/userdetails_edit.php:123
msgid ""
"Set this to 'yes' if you would like to receive email copies of any messages "
"you receive. This includes blog comments, notifications when people add you "
"as a friend and more. You can always view these online as part of your "
"recent activity page."
msgstr ""

#: units/users/userdetails_edit.php:138 units/users/userdetails_edit.php:145
msgid "Receive notifications: "
msgstr ""

#: units/users/userdetails_edit.php:151
msgid "Change your password:"
msgstr "更改你的密码："

#: units/users/userdetails_edit.php:152
msgid "Leave this blank if you're happy to leave your password as it is."
msgstr "如果不更改密码，这里留为空白"

#: units/users/userdetails_edit.php:166
msgid "Your password: "
msgstr "密码 "

#: units/users/userdetails_edit.php:173
msgid "Again for verification purposes: "
msgstr "再次输入确认： "

#: units/users/user_info.php:22
msgid "None."
msgstr "没有"

#: units/weblogs/archives_view_month.php:44 units/weblogs/archives_view.php:62
msgid "There are no weblog posts to archive as yet."
msgstr "目前没有可存档的网志发布"

#: units/weblogs/archives_view.php:19
#: units/weblogs/weblogs_user_info_menu.php:46
msgid "Weblog Archive"
msgstr "blog文档"

#: units/weblogs/default_template.php:8
msgid "Weblog Post"
msgstr ""

#: units/weblogs/default_template.php:9
msgid "A template for each weblog post."
msgstr ""

#: units/weblogs/default_template.php:13
msgid "The username of the person making the post"
msgstr ""

#: units/weblogs/default_template.php:14
msgid "Their user icon"
msgstr ""

#: units/weblogs/default_template.php:15
msgid "Their full name"
msgstr ""

#: units/weblogs/default_template.php:16
msgid "The time and date of the post"
msgstr ""

#: units/weblogs/default_template.php:17
msgid "A link to any comments"
msgstr ""

#: units/weblogs/default_template.php:18
msgid "A link to any trackbacks"
msgstr ""

#: units/weblogs/default_template.php:19
msgid "A list of comments, if any"
msgstr ""

#: units/weblogs/default_template.php:23
msgid "Posted by"
msgstr "发布人："

#: units/weblogs/default_template.php:50
msgid "Weblog Comments"
msgstr ""

#: units/weblogs/default_template.php:51
msgid "A placeholder for weblog comments."
msgstr ""

#: units/weblogs/default_template.php:53
msgid "The list of comments themselves"
msgstr ""

#: units/weblogs/default_template.php:54
msgid "The list of page links when there are lots of comments"
msgstr ""

#: units/weblogs/default_template.php:58
msgid "Comments"
msgstr ""

#: units/weblogs/default_template.php:75
msgid "Individual weblog comment"
msgstr ""

#: units/weblogs/default_template.php:76
msgid ""
"A template for each individual weblog comment. (Displayed one after the "
"other, embedded in the comment placeholder.)"
msgstr ""

#: units/weblogs/default_template.php:78
msgid "Post body"
msgstr ""

#: units/weblogs/default_template.php:79
msgid "The name of the person making the comment"
msgstr ""

#: units/weblogs/default_template.php:80
msgid "When the comment was posted"
msgstr ""

#: units/weblogs/default_template.php:81
msgid "The usericon of the person making the comment, if available"
msgstr ""

#: units/weblogs/default_template.php:82
msgid "A permalink to the comment"
msgstr ""

#: units/weblogs/display_interesting_post_form.php:21
msgid "Stop keeping track of this post"
msgstr ""

#: units/weblogs/display_interesting_post_form.php:22
msgid ""
"You have marked this post as interesting; all comments will appear on your "
"'recent activity' page. If you would like to remove this flag, click here."
msgstr ""

#: units/weblogs/display_interesting_post_form.php:23
msgid "Remove interesting flag"
msgstr ""

#: units/weblogs/display_interesting_post_form.php:25
msgid "Keep track of this post"
msgstr ""

#: units/weblogs/display_interesting_post_form.php:26
msgid ""
"Click the 'Mark interesting' button to monitor new comments on your 'recent "
"activity' page."
msgstr ""

#: units/weblogs/display_interesting_post_form.php:27
msgid "Mark interesting"
msgstr ""

#: units/weblogs/function_rss_publish.php:35 _weblog/view_post.php:39
msgid "Weblog"
msgstr "blog"

#: units/weblogs/function_rss_publish.php:42 _weblog/rss2.php:78
#, php-format
msgid "The weblog for %s, hosted on %s."
msgstr ""

#: units/weblogs/function_search.php:5
msgid "Weblog posts by"
msgstr "blog由 发布"

#: units/weblogs/function_search.php:6
msgid "in category"
msgstr "分类"

#: units/weblogs/function_search.php:7
msgid "RSS feed for weblog posts by"
msgstr "某人日记的的RSS订阅"

#: units/weblogs/function_search.php:8
msgid "Other users with weblog posts in category"
msgstr "其他网志用户在此分类中发表文章"

#: units/weblogs/function_search.php:9
msgid "Users with weblog posts in category"
msgstr "拥有blog的用户列表"

#: units/weblogs/function_search_rss.php:20
#: units/weblogs/templates_preview.php:53
msgid "Weblog post"
msgstr "blog发布"

#: units/weblogs/templates_preview.php:7
msgid "Unkind Guest"
msgstr "不友好过客"

#: units/weblogs/templates_preview.php:8
msgid " I mock you, Babbage! Your difference engine will never catch on."
msgstr ""
" Ik lach je uit, Babbage! Jouw difference engine zal nooit wat worden."

#: units/weblogs/templates_preview.php:9
#: units/weblogs/templates_preview.php:11
msgid "Charles Babbage"
msgstr "Charles Babbage"

#: units/weblogs/templates_preview.php:10
msgid "Says you!"
msgstr "Dat zeg jij!"

#: units/weblogs/templates_preview.php:12
msgid "The Analytical Engine - introduction from Chapter VIII"
msgstr "分析引擎 - 第三章导入"

#: units/weblogs/templates_preview.php:13
msgid ""
"The circular arrangement of the axes of the Difference Engine round the "
"large central wheels led to the most extended prospects. The whole of "
"arithmetic now appeared within the grasp of mechanism. A vague glimpse even "
"of an Analytical Engine at length opened out, and I pursued with enthusiasm "
"the shadowy vision. The drawings and the experiments were of the most costly "
"kind. Draftsmen of the highest order were necessary to economize the labour "
"of my own head; whilst skilled workmen were required to execute the "
"experimental machinery to which I was obliged constantly to have recourse. "
"In order to carry out my pursuits successfully, I had purchased a house with "
"above a quarter of an acre of ground in a very quiet locality. My coach-"
"house was now converted into a forge and a foundry, whilst my stables were "
"transformed into a workshop. I built other extensive workshops myself, and "
"had a fireproof building for my drawings and draftsmen. Having myself worked "
"with a variety of tools, and having studied the art of constructing each of "
"them, I at length laid it down as a principle - that, except in rare cases, "
"I would never do anything myself if I could afford to hire another person "
"who could do it for me."
msgstr ""

#: units/weblogs/weblogs_actions.php:31
msgid "Your post has been added to your weblog."
msgstr "你发布的文章已经加入你的blog"

#: units/weblogs/weblogs_actions.php:66
msgid "The weblog post has been modified."
msgstr "网志发布被更新"

#: units/weblogs/weblogs_actions.php:81
msgid "This weblog post has now been added to your 'interesting' list."
msgstr ""

#: units/weblogs/weblogs_actions.php:92
msgid "You are no longer monitoring this weblog post."
msgstr ""

#: units/weblogs/weblogs_actions.php:112
msgid "The selected weblog post was deleted."
msgstr "选中的网志被删除"

#: units/weblogs/weblogs_actions.php:115
msgid ""
"You do not appear to have permission to delete this weblog post. It was not "
"deleted."
msgstr ""

#: units/weblogs/weblogs_actions.php:161
msgid "Your comment has been added."
msgstr "评论发布"

#: units/weblogs/weblogs_actions.php:166
msgid "Your comment could not be posted. The system thought it was spam."
msgstr ""

#: units/weblogs/weblogs_actions.php:186
msgid "Your comment was deleted."
msgstr "已经删除你的评论"

#: units/weblogs/weblogs_all_users_view.php:24
msgid "Remove filter"
msgstr ""

#: units/weblogs/weblogs_all_users_view.php:29
msgid "Filtered: Showing personal blog posts"
msgstr ""

#: units/weblogs/weblogs_all_users_view.php:33
msgid "Filtered: Showing community blog posts"
msgstr ""

#: units/weblogs/weblogs_all_users_view.php:38
msgid "Filtered: Showing posts with comments"
msgstr ""

#: units/weblogs/weblogs_all_users_view.php:42
msgid "Filtered: Showing posts with no comments"
msgstr ""

#: units/weblogs/weblogs_all_users_view.php:57
msgid "Filtered: Showing posts from "
msgstr ""

#: units/weblogs/weblogs_all_users_view.php:67
msgid "Filtered: Showing posts tagged with "
msgstr ""

#: units/weblogs/weblogs_comments_add.php:7
msgid "Add a comment"
msgstr "我说两句"

#: units/weblogs/weblogs_comments_add.php:33
msgid "Your comment text"
msgstr "你的评论文字"

#: units/weblogs/weblogs_comments_add.php:58
msgid "Add comment"
msgstr "添加评论"

#: units/weblogs/weblogs_post_field.php:83
msgid "Click here to post to this weblog."
msgstr "点几次处发布到日记"

#: units/weblogs/weblogs_posts_add.php:22
msgid "Add a new post"
msgstr "添加文章"

#: units/weblogs/weblogs_posts_add.php:23
#: units/weblogs/weblogs_posts_edit.php:17
msgid "Post title:"
msgstr "题目"

#: units/weblogs/weblogs_posts_add.php:24
#: units/weblogs/weblogs_posts_edit.php:18
msgid "Post body:"
msgstr "正文"

#: units/weblogs/weblogs_posts_add.php:25
#: units/weblogs/weblogs_posts_edit.php:19
msgid "Keywords (Separated by commas):"
msgstr "关键词（ 用英文逗号隔开）："

#: units/weblogs/weblogs_posts_add.php:26
#: units/weblogs/weblogs_posts_edit.php:20
msgid ""
"Keywords commonly referred to as 'Tags' are words that represent the weblog "
"post you have just made. This will make it easier for others to search and "
"find your posting."
msgstr "关键词，一般称为标签，是可以代表你刚写的这篇日记内容的词。写点关键词方便别人找到你的文章。"

#: units/weblogs/weblogs_posts_add.php:28
msgid "Post"
msgstr "文章"

#: units/weblogs/weblogs_posts_add.php:84
msgid ""
"You must be logged in to post a new weblog entry. You may do so using the "
"login pane to the right of the screen."
msgstr ""

#: units/weblogs/weblogs_posts_edit.php:13
msgid "Access Denied"
msgstr ""

#: units/weblogs/weblogs_posts_edit.php:16
msgid "Edit a post"
msgstr "编辑日记"

#: units/weblogs/weblogs_posts_edit.php:22
msgid "Save Post"
msgstr "保存文章"

#: units/weblogs/weblogs_posts_view.php:94
msgid "More"
msgstr "更多"

#: units/weblogs/weblogs_posts_view.php:95
msgid "Keywords:"
msgstr "关键词："

#: units/weblogs/weblogs_posts_view.php:96
msgid "comment(s)"
msgstr "评论"

#: units/weblogs/weblogs_posts_view.php:112
msgid "Are you sure you want to permanently delete this weblog post?"
msgstr "你是想用就删除这篇日记文章么？"

#: units/weblogs/weblogs_posts_view.php:155
msgid "Page: "
msgstr ""

#: units/weblogs/weblogs_posts_view.php:172
msgid "Are you sure you want to permanently delete this weblog comment?"
msgstr "你确实想永久删除这条评论么？"

#: units/weblogs/weblogs_posts_view.php:230
msgid "You must be logged in to post a comment."
msgstr ""

#: units/weblogs/weblogs_user_info_menu.php:10
msgid "Recent Activity"
msgstr "最近活动"

#: units/weblogs/weblogs_user_info_menu.php:12
msgid "View your activity"
msgstr "察看你的活动"

#: units/weblogs/weblogs_user_info_menu.php:36
msgid "Personal blog"
msgstr "个人博客"

#: units/weblogs/weblogs_user_info_menu.php:41
msgid "Community blog"
msgstr "社区日记"

#: units/weblogs/weblogs_user_info_menu.php:47 _weblog/friends.php:15
msgid "Friends blog"
msgstr "好友的日记"

#: units/xml/main.php:78
msgid "XML error: "
msgstr ""

#: _weblog/archive_month.php:15 _weblog/archive.php:15
msgid "Blog Archives"
msgstr "日记存档"

#: _weblog/everyone.php:15
msgid "All blogs"
msgstr "所有日记"

#: _weblog/everyone.php:19
msgid "You can filter this page to certain types of posts:"
msgstr ""

#: _weblog/everyone.php:21
msgid "Personal blog posts"
msgstr "个人blog文章"

#: _weblog/everyone.php:22
msgid "Community blog posts"
msgstr "社区blog文章"

#: _weblog/everyone.php:23
msgid "Posts with comments"
msgstr "允许评论"

#: _weblog/everyone.php:24
msgid "Posts with no comments"
msgstr "不允许评论"

#: _weblog/rss2.php:51
#, php-format
msgid "Weblog items tagged with %s"
msgstr ""

#: _weblog/rss2.php:54
msgid "Weblog items"
msgstr ""

#: _weblog/rss2.php:61
msgid "All users"
msgstr "所有用户"

#: _weblog/rss2.php:74
#, php-format
msgid "The most recent weblog posts on %s."
msgstr ""

#: _weblog/view_post.php:28
msgid "Access denied or post not found"
msgstr "无权访问或未找到文章"

#: _weblog/view_post.php:31
msgid ""
"Either this blog post doesn't exist or you don't currently have access "
"privileges to view it."
msgstr "这篇文章当前并不存在或你无权访问"

#~ msgid ""
#~ "\tThis screen allows you to edit your profile. Blank fields will not show up "
#~ "on your profile screen in any view; you can change the access level for each "
#~ "piece of information in order to prevent it from falling into the wrong "
#~ "hands. For example, we strongly recommend you keep your address to yourself "
#~ "or a few trusted parties."
#~ msgstr ""
#~ ""
#~ "\t这个页面允许你编辑你的信息。空白处不会在你的文件页面显示；你可以更改每条信息的访问权限以防止信息泄露。例如，我们强烈建议你把地址限定在个人或者少量可以信"
#~ "任的人的范围内。"

#~ msgid " FAQ"
#~ msgstr " 常问问题"

#~ msgid " Terms &amp; Conditions"
#~ msgstr " 服务条款"

#~ msgid " was added to your friends list."
#~ msgstr " 已被加入到你的好友列表。"

#, php-format
#~ msgid "%d files (%d bytes)"
#~ msgstr "%d 文件 (%d bytes)"

#, php-format
#~ msgid "%d users in total."
#~ msgstr "总共有 %d l 用户。"

#, php-format
#~ msgid "%d weblog posts, %d comments"
#~ msgstr "%d 篇文章， %d 条评论"

#~ msgid "<b>$s</b> posted on weblog post:"
#~ msgstr "<b>$s</b> 发不到了日志上："

#~ msgid "About"
#~ msgstr "关于"

#~ msgid "About "
#~ msgstr "关于 "

#~ msgid "Are you sure you want to add this user to your friends list?"
#~ msgstr "确定加这个用户到你好友列表么？"

#~ msgid "Community Members"
#~ msgstr "社区成员"

#~ msgid "Create Template"
#~ msgstr "创建模版"

#~ msgid "Create template"
#~ msgstr "创建风格主题"

#~ msgid "Default Template"
#~ msgstr "默认模版"

#~ msgid "FAQ"
#~ msgstr "常问问题"

#~ msgid "Files owned by "
#~ msgstr "文件属于 "

#~ msgid "Folders owned by"
#~ msgstr "文件夹属于"

#~ msgid "Friends blogs"
#~ msgstr "好友的日记"

#~ msgid "Has anyone commented on your blog?"
#~ msgstr "是否有人评论了你的日记？"

#~ msgid ""
#~ "Here you can create your own templates based on one of the existing public "
#~ "templates. Just select which public template you would like to alter and "
#~ "then create your own. You will now have edit privilages."
#~ msgstr "这里你可以在现有公开模版上创建自己的模版。选择你喜欢的模版，然后创建自己的，你会有修改权限。"

#~ msgid "Home"
#~ msgstr "家庭"

#~ msgid "Matching users:"
#~ msgstr "Overeenkomende gebruikers:"

#~ msgid "Name of the data we're inputting"
#~ msgstr "De naam van de ingevoerde gegevens"

#~ msgid "Postal address"
#~ msgstr "邮政地址"

#~ msgid "Privacy Policy"
#~ msgstr "隐私政策"

#~ msgid "RSS feed"
#~ msgstr "RSS订阅"

#~ msgid "Running Your Own "
#~ msgstr "运行你自己的 "

#~ msgid ""
#~ "Someone with that email address has already been invited to the system. "
#~ "Invitation not sent."
#~ msgstr "该email地址已被邀请过，你的邀请未被发送。"

#~ msgid "Template Name"
#~ msgstr "模版名称"

#~ msgid "Template name"
#~ msgstr "模版名称"

#~ msgid ""
#~ "The following are public themes that you can use to change the way your %s! "
#~ "looks - these do not change the content only the appearance. Check the "
#~ "preview and then select the one you want. If you wish you can adapt one of "
#~ "these using the 'create theme' option below."
#~ msgstr "下列是你可以选择的风格——这些主题不改变内容只改变样式。你可以在预览后选择你喜欢的风格。选择创建主题可以改编现有主题。"

#~ msgid ""
#~ "The icon quota is 1st: $s and you have 2nd: $s icons uploaded. You may not "
#~ "upload any more icons until you've deleted some."
#~ msgstr "头像配额是第一个$s ，你有第二个。头像更新。在删除部分现有头像前你不可以上传更多。"

#~ msgid ""
#~ "The username $s is already taken by another user. You will need to pick a "
#~ "different one."
#~ msgstr "用户名已存在，请选择其他"

#~ msgid ""
#~ "The username '$username' is already taken by another user. You will need to "
#~ "pick a different one."
#~ msgstr "用户名已存在，请选择其他"

#~ msgid "View your profile!"
#~ msgstr "察看你的信息"

#~ msgid ""
#~ "You do not appear to have permissions to delete this weblog post. It was not "
#~ "deleted."
#~ msgstr "你无权删除此发布，删除失败"

#~ msgid ""
#~ "You have exceeded the file quota for this account. Some files must be "
#~ "deleted before you can upload this one."
#~ msgstr "用户上传文件超出限额。请删除某些文件再上传新文件。"

#~ msgid "You left "
#~ msgstr "离开 "

#~ msgid ""
#~ "You may not edit this template. To create a new, editable template based on "
#~ "the default, go to <a href=\"index.php\">the main templates page</a>."
#~ msgstr "你无法编辑此主题。要在现有默认模版基础上创建可编辑的新样式，去模版主页"

#~ msgid ""
#~ "Your %s password has been reset.\n"
#~ "\n"
#~ "For your records, your new password is:\n"
#~ "\tPassword: %s\n"
#~ "Please consider changing your password as soon as you have logged infor "
#~ "security reasons.\n"
#~ "\n"
#~ "We hope you continue to enjoy using the system.\n"
#~ "\n"
#~ "Regards,\n"
#~ "The %s Team"
#~ msgstr "你的密码被储存。新密码请登陆后修改密码希望你喜欢使用这个系统"

#~ msgid "Your suggested email address $email doesn't appear to be valid."
#~ msgstr "你的申请email地址似乎无效。"

#~ msgid "and choose exactly what you want to share with whom."
#~ msgstr "核选择你要和谁共享什么。"

#~ msgid "edit your details"
#~ msgstr "编辑你的详细内容"

#~ msgid "About ELGG"
#~ msgstr "Over ELGG"

#~ msgid "Contact"
#~ msgstr "Contact"

#~ msgid "Help"
#~ msgstr "Help"

#~ msgid ""
#~ " is already taken by another user. You will need to pick a different one."
#~ msgstr " is al in gebruik door een andere gebruiker. Kies een andere naam."

#~ msgid "Moderator Of"
#~ msgstr "Moderator van"

#~ msgid "Member Of"
#~ msgstr "Lid van"

#~ msgid "You have used "
#~ msgstr "Je hebt in gebruik "

#~ msgid "Access level:"
#~ msgstr "Toegangsniveau:"

#~ msgid "Select / Create / Edit templates"
#~ msgstr "Selecteer / Maak / Wijzig sjablonen"

#~ msgid "There are"
#~ msgstr "Er zijn"

#~ msgid "Update your weblog"
#~ msgstr "Werk je weblog bij"

#~ msgid "Edit details"
#~ msgstr "Wijzig details"

#~ msgid "Join Elgg"
#~ msgstr "Wordt lid van Elgg"

#~ msgid "password "
#~ msgstr "wachtwoord "